[KPOP] K-POP 2021討論區 (7)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

[閒聊] 加入'妻子的味道'的晟敏♥金思垠夫婦

幫簡單複習當時的時間軸
140611 晟敏延後入伍
140829 SJ正規七輯回歸 (上一張專輯為20120704)
140924 新聞爆出交往 (女方公司主動告知媒體)=>稍後SM承認
141014 新聞爆出結婚=>女方否認=>晟敏更新BLOG承認
141023 SJ後續回歸

Lm

獨自準備秘密結婚的事情 準備的過程很辛苦

真係辛苦哂喎

【首爾經濟獨家】韓國國稅廳，著手對SM進行特別稅務調查

【首爾經濟獨家】[韓國國稅廳，著手對SM進行特別稅務調查]4日據相關業界透露，首爾地方國稅廳調查4局最近對位於首爾江南區的SM總部進行了現場調查。據悉調查從去年10月開始著手，最近已經結束。據悉，通常演藝企劃社由首爾廳調查1局負責，但此次調查4局出面，所以不是定期，而是非定期稅務調查的性質。

SM曾在2009年和2014年接受過稅務調查。當時其涉嫌以不向韓國國內申報旗下藝人進軍海外相關收入等方法進行境外逃稅。據悉此次調查重點是演藝界最高股票富人李秀滿總製作人相關的股票變動明細和其內侄兼SM共同代表理事李成秀代表的股票變動明細等。另外SM以去年9月末為基準，繳納的股本為117億2,500萬韓元，主要股東是李總製作人，佔18.73%。

咩節目黎 最尾果句好咸濕

唔怪之得一解散就生BB

2012年由DSP出道的韓國7人男團A-JAX頂著師兄師姐SS501、KARA強大光環下出道，團體雖在今年3月底正式解散，但依舊有許多歌迷追蹤團員的個人演藝工作，當中隊長亨坤(現名為導慪) 今日突曬出一張抱著嬰兒的深情照，並寫下「感恩美麗的妻子，我的兒子」，讓粉絲嚇一跳原來已經結婚生子了。

當中30歲的隊長亨坤為隊內的肌肉擔當，在不少綜藝及戲劇上看到他的演出，當年也是唯一號稱當過兵的現任偶像，如今他突然曬出兒子的照片，展現滿滿父愛，雖讓不少粉絲留言嚇一大跳，但其實他早在4月就在社群網站上貼出婚紗照，並寫下「他想要緩緩地宣佈他結婚的消息，AJAX的合約已經結束，現在他想和一個親人一起展開他的第二人生，並感謝長期關心與支持的粉絲，未來他將以一個男人和一個丈夫，更是一家之主生活。」

我直程覺得sj係因為唔想俾佢痴到佢地回歸既話題
先係咁延期

lm

我都覺 屌 食屎啦仲未累夠sj呀

如果下次再有elf總攻叫晟敏退團我都想幫佢地一齊攻，路人睇到佢兩公婆都眼冤

又搞多樣野
屌你bighit搞掂個weverse先啦
又慢又得殘體字幕
v app睇唔到嘅節目我先會用下weverse

將女友收喺喼到 諗起加油吧威基基

karina愈黎愈有仙氣

雖然我唔覺label咁醒，但係咁樣又好似好有道理
佢之前係日本有主演過舞台劇，但係第二季換左金厲旭 大愛日飯都吾撐佢

呢個係rhythm game黎
superstar xxx個啲

我知呀 想屌bighit搞咁多樣野又搞得唔好
weverse定合作啲game都係

#Kelly

個咁開朗嘅 melody 但配 Karina 姐個笑容
真係嚇一嚇

男二將女二放係喼咁耐
仲要跌埋落水
竟然冇焗死

下面嗰個怡人咁

SM方面表示“誠實地面對6年定期稅務調查，等待結果”(官方立場)
SM就國稅廳稅務調查一事發表了正式官方立場。
SM方面表示:"從去年9月開始，已經接受了時隔6年的定期稅務調查，我們誠實地對待此事，正在等待結果中。”
SM此次接受國稅廳的稅務調查是自2014年以後6年來的第一次。
(cr naver)

究竟係個喼大定個人細，點塞到，點唞氣btw A-JAX紅唔起都好嘅，如果呢件事比飯知道咗，dsp大檸樂

SM要踢人走嘅話一早踢咗啦 又唔係未試過

佢真係好厚面皮 強仁都主動退隊 李晟敏仲要扮可憐

Taylor Swift 1米78都試過匿入喼避狗仔隊
個喼夠大就得

幾正

條油好似同人sex cam之後比人錄低再放上網任人睇
睇嚟佢性慾都幾強

其實啲偶像偽人無論幾忙都可以拍拖
咩戀愛禁令全部都係噱頭
成日問公司做咩唔管
根本公司唔會管，亦管唔到
可以做就係傳緋聞嗰陣撳吓
啲唔紅或未紅嘅組合無咩人認得同跟
錄完節目收工、CB空白期，就係去拍拖

紅唔起.....sex cam都冇人識

呢個節目講夫婦之間嘅問題
睇左另一段片, 佢地上去講嘅問題就係個女嘅生完仔之後身材走樣, 搞到男嘅冇晒興趣

咁拍唔拍拖一向都唔係重點
根本好多fans嘅心態都只係拍還拍, 唔好俾人知
所以除非好誇張, 啲乜都知嘅fansite/私生先會忍, 甚至幫手隱暪
咁睇以上呢個例子都叫努力過
不過上節目乜都講出黎係咩諗法

如果apink拍拖唔知楊玉環會唔會睇唔開

佢明明唱得但0開咪
隻舞又唔算好難
墊重D都好

唔知佢舞台有冇開咪 但係佢encore真係穩到痴線 佢之後直播仲話冇帶著耳返唔知自己唱得好唔好

你唔好再刺激佢啦

因為出呢隻game superstar pledis被迫摺game
明明依家每個禮拜都update新歌 啲fans課嘅金無曬
bighit霸權

Yuri個表妹

bad boy姜丹好型

不如數下邊個idol 唔拍拖

其實以你咁嘅邏輯
唔爆出嚟就等於冇?
當初N號房爆出嚟之前大家都唔信有啲咁嘅事啦
就算到依家N號房過咗一段時間我都覺得韓國某個角落一定仲有啲咁嘅事
只係差在未爆出嚟咁解
可能你會覺得我用呢個例子好極端 不過真係唔洗咁天真同埋咁執著~

又迫人用千字文回應

唔好binc啦

一人少句算啦
和和氣氣過新年啦 乖

好煩啊屌又要嘈足半個post? 大家放過楊玉環啦唔好再刺激佢啦

嚴重懷疑成班係到當撚狗咁撚

唔洗懷疑根本就係笑死

正到

我prefer 佢around 18年嗰陣既身形 而家太似嗰啲搽晒閃令令金油嗰啲肌肉先生(?) 不過練到咁應該好難

idol界金鐘國

唔

好心label就唔好俾佢哋兩公婆上節目啦 繼續拍YouTube咪幾好
阻住地球轉

Rain同請夏合作，3月發表合作曲

Chungha

唔搵momo

MOMO明明跳得唱得過請夏
一定係JYP唔想TWICE個人發展

咁又唔好咁講 跳勁少少 唱最多同級

正

揾momo姐係玩9 momo rain 又唱又跳開全咪都好似cd咁，momo唔通係隔離咪咀？到時一定又俾人笑，我係jyp都唔會俾

咪咀都唔得啦 把聲根本唔ok

同級？咁侮辱既你

d聾人once邊識分佢係咪咪咀
係段片後面加句mr removed就會話佢eat cd, who said momo cant sing架啦

真係成日係YouTube見到呢啲comment

visual ✔️
vocal✔️
dance✔️
QUEEEEN SLAYSSSS

Feeling sad for those haters who don't know how to appreciate Momo's vocal

正喎

TWICE個人發展就會變成miss A

真係有興趣講落去既人不如另外開新post
一來呢個話題一早完左
二來唔係個個都有興趣睇
三來有私生料既可以拎出黎講下，我想笑下又可以討論Apink既對象會係咩人

不過twice 無邊個突出好多，以前秀智講梗係國民級又電影電視劇加一年拍22個廣告，重要係d廣告商自己走上門揾佢一個，買一送3都唔要

無人有興趣，見字請不要回，完~

Miss A係太早就個人發展啫
宜家Twice都出道5年 點會變Miss A

呢啲先係fan service 㗎嘛

係我錯
原來佢地真係拍緊拖
一search佢兩個名就有
但點解新聞見唔到話佢地拍緊拖，明明拖哂手又影得咁清

一講apink楊玉環就出黎
唔係又要嘈半個討論區呀嘛

不要再說了，到時又loop過

【theqoo】Irene事件編輯最近上傳的ins
「我現在好像沒事了。就算看到讓我去死的消息也可以心平氣和了。那耗不盡的精神頭就多花在自己身上做點別的吧。我想這麼回答，但什麼都沒說。這期間我父親突然倒下，因其他病做了大手術，最終失去了語言。無法說出想對我說的話，只是看著我的臉燦爛地笑著。我迄今為止的人生中一次也……」（截圖不全）

p2是去年（2020）12月上傳的

「請不要再打擾我了。不要再恐嚇我。這是犯罪行為並且代價高昂。她也不想這樣。我看在她的份上才保持沈默。這是我最後的請求。再三請求。」

熱帖

係有人拎返出黎講
呢次真係唔關我事

打幾隻字抽吓水就引到佢打千字文反擊

屌 嘈得嚟又覺得好好笑

邊個都係queen 18線團都可以係
講真追星黎講佢地仲無腦過中国個班

中國果班係吹大勢大公司，18線果班會俾佢地串 外國果班係大愛包容

我諗佢地係超越左大愛包容
有女j 有仔睇呢個層面就ok 衰左咩都可以包庇

個重點已經轉咗位置 個個都望緊認真撚中回力鏢

外國飯:
男idol吸毒食煙欺凌etc- he was just a kid
女idol表演件衫稍為借鑑其他culture- Cultural appropriation! They should be cancelledApologise!!

其實你都幾煩 我ff一句都要俾你jer咗成個幾兩個月
咪叫咗停囉 你仲係咁死jer住做乜啫
而家你係邊個？憑乜嘢要控制埋人哋思想 要人跟你嘅諗法？
其實每個人都有言論自由 好多嘢人哋都係講下咋嘛 你又憑乜嘢要將自己個諗法強加喺人哋嗰度呢？
你覺得唔係咪唔係囉 講完人哋唔聽人哋唔理嘅咪由佢囉 你又係都要下下打篇千字文你迫人哋認同你㗎喎 你識唔識尊重人？

「apink」 ✔️
「細公司」 ✔️
「女新人」 ✔️

Rv 捨得cb未

你係咪搞緊笑？
有冇睇清楚最近幾次係其他人拎返個話題出黎講
仲響埋我個名在先
係人地一直jer住我定我jer緊你呀？

件事12月果陣一早有個了解，就係你地信唔信都好，冇爆出黎就係冇呢一回事
其他人係咪當Apink咁有料同圈內有啲名氣既人拍拖10年內都可以冇人知，對家男方都可以神奇地冇人跟到，個心會唔會好過啲？

講明先，我都冇阻止你FF，係有班人死唔斷氣仲當自己撚緊狗但其實就乜都駁唔到
我咪順返佢地意拎張CUBE官方出既上班合照證明佢地拍緊拖啦
仲有其他相可以證明到咩？
人地上埋電視示愛埋啦，韓媒有埋target都跟唔到
呢段時間BTOB咁多負面新聞，多一單唔多
點解唔爆埋佢地拍緊拖？
定咁好人又係保護緊Apink?
咁其他被公開藝人係咪得罪哂啲傳媒？

或者調轉咁諗
韓媒不嬲廢，之前啲拍拖新聞其實係韓娛公司專登放料俾傳媒抄作下自己藝人
Play M冇咁做咪10年都冇佢地拍拖新聞睇囉

本來唔想公開講，但有人覺得好自豪地撚緊人，我咪同佢地玩下

唔係連登仔決定 你喺哩度問係冇用

cody係咪anti嚟啲衫勁娘

00有陣風塵味

曲風同MV都好有00年代台灣華語歌既感覺
七朵花個d

屌未試過睇一個咁撚尷尬嘅MV

到底咩人先會鍾意呢隊野

救命呀

硬係怪怪地咁

成個feel好唔sm
唔識點形容

醜撚到呢班

低級配置版blackpink

$m個花田去左邊

00:13 娘到

#SongSun

成個mv個feel好唔自然
如果想sell溫情，做咩要搭個死人藍色硬膠背景
又着埋啲90年代閃令令衫...
其實簡單日常look就已經會好好睇
跟手佢哋啲動作....真係膠到不得了
啲揮手道別演技差過小學生
成件事好似中學作品
最九唔搭八又係要加4隻抄襲假人公仔落去

有D邪邪地既feel

모모랜드(MOMOLAND) X 크로망스(CHROMANCE) 'Wrap Me In Plastic' M/V

見到起哂雞皮啦

啲ai加到勁奇怪
夾硬加落去咁

佢想sell青春 造型我覺得ok 起碼唔係騎騎呢呢

特別係魚柳同00笑
見到個心都黎一黎
較埋黑白filter 真係似睇鬼片

咁儍？香港電影被大陸學咗後，教識徒弟無師父啦！

右上啲相似gay porn

竟然 爭少少

打得入支國市場唔係佢本事 係人哋專登開放畀佢 佢依嘉喺支國賺到錢佢以為遲d唔洗還 依嘉支國d劇都出口到好多國家

唱得20年前既舊歌基本上冇咩期望

一個二個把聲同唱腔同首歌一啲都唔夾

好似幾多人鐘意支那ningning 又話佢靚女
唔講國籍 佢真係支那大媽樣 邊忽靚
Giselle都豬豬地

其實日本妹個名點讀

中國追出名嗰啲真係惡曬尤其男團
睇youtube wattpad fanfic 好多人成日ship bg cp e.g. bts x blackpink 都冇人講咩 支那你一comment佢地好襯之類即刻比人report+ ban account兼屌你番去圍爐

初中啱啱開始追星都幾鐘意睇微博 後尾覺得佢地都癲癲地 雙標到

Sm 又幫支國捧紅咗個人

支gel

真 睇咗30秒頂唔順
同埋佢地本身又唔係靚 chok啲靚女表情出嚟好撚惡頂

點解大家會夠膽禁入去睇 我望到個thumbnail 已經冇興趣 再加埋支博啲人cap晒karina姐既扮清純gif 更加唔想睇

因為大家都係m底

啜sell

Red velvet出道都翻唱be natural
個效果好N倍...

Momoland 過氣啦

歌問題 果首型好多

講起支那人就同場加映埋17件透明支那人Solo
其他韓國人出道咁多年都無份得佢有 仲有埋melon音源㗎

其實佢地咁多黑歷史 又吸毒又口多又口臭 行girl crush bad ass girls power路線咪幾好 點解要夾硬扮個清純樣出嚟依家好似叫black pink跳apink 咁

be natural 個mv 睇落成本仲低個呢個

關咩事呀，抒情歌都唔係未有女idol 唱過呀
溫馨抒情歌畀佢拍成咁嘅樣
首歌本身都唔差囉

最怕貨比貨
RV 出道第二首又係翻唱2000年嘅舊歌
但出黎效果好似好好多

睇thumbnail心諗咁似Yuri 原來係表妹

真，如果阿西八而家翻唱，個mv 啲西裝一定係四色戰隊咁，再加無限粒閃石，臨尾會有4個ai假人行出嚟笑

東莞夜總會現場

你咁講其實Twice MV 都好多呢d chok表情，但平時睇都覺得無咩野 原來係樣子問題

NEW VOCAL QUEENS!!!!

唔好揾Blackpink 比la 起碼人哋chock樣 ice cream 首歌cute cute 地都覺得ok

呢D reaction睇嚟笑下就得，個個都浮誇到癲

屌 做reaction d人 有d個個話自己係咩producer dancer 但咪唔夠膽真說話 有d唔出名既youtuber 批評下即刻俾人unlike 係comment 俾人話 之前winter solo dance 真係得啖笑，重吹奏咩queen，連普通body control 都做得唔好

想嘔啊大佬

一直都唔明點解會有人走去睇依啲毫無意義嘅reaction片
同먹방一鬼樣 究竟有咩生存價值?

b站: 寧寜好美 前方高能

感覺佢solo之後轉攻咗男人市場

They’re gorgeous
They’re adorable
Their VOCAL
They are queens
They did it
They killed it
聽到厭

想睇人吹奏自己粒星啩

好有狐狸精feel

見有個自稱dancer 既人 吹奏西八dance 笑左

金童今次都幾叻仔

外國個個同denq 一樣
永遠都係講fans 想聽既野only

我都覺得佢嗰陣身型好睇啲
shoot out時期套背心造型再加佢個身材真係好吸引人望
個時好似都好多男idol讚佢

有時特登搵返做reaction嗰啲人之前有咩作品/資料 好多都好摺

同埋有啲氣質冇就係冇
nayeon 都成日比人笑閪女人 落妝醜 但佢又真係幾啱twice 嘅風格 上到台佢都係好有活力嘅
相反aespa完全唔係清純嗰條路 black mamba咁咪幾好 點解要出清純ballad虐待觀眾

我純粹想搵個行girl crush嘅團對比一個行清純路線嘅團姐不過black pink還好 跳apink 最多係違和 aespa直頭係嘔心

SM在最近的稅務調查里被罰款202億韓元（合1.17億人民幣）
+ 【N】 首爾地方國稅局最近對SM娛樂和總製作人李秀滿展開了稅務調查。此次稅務調查是因涉嫌偷稅漏稅而引發的不定期稅務調查，即特別稅務調查。
據悉，當局在製作人與法人的交易中捕捉到了法人資金流出的情況。

睇嗰個classical musician個channel聽啲so call專業啲嘅comments都好過睇成堆人喺度9叫吹奏

Melon空降
#水晶男孩# 57位
#aespa# 81位

down咗嚟玩 垃圾到
點解要摺咗superstar佢

Classical musician真係幾好睇
Zimzalabim個reaction好好笑

今次golden child首歌幾好聽
可以同IU一齊入到一位候補
而只係輸551分
應該下一兩次cb就有機會拎到音銀一位

係 OH OH OH OH
WHAT!!? I AM CRYING
AMAZING
OH MY GOD

想正皮水晶但又想負皮牙西八

拆唔到

好唔抵 唔係撞iu已經一位

用下體聽野

Exactly 不過嗰期我prefer佢地套工人裝(?) 然後少deep v會sexy啲正啲如果muscle太多感覺上好似會唔idol feel同埋會搞到其他member同佢身形爭太遠

你一講Apink
小心某人又要玻璃心去咬人

416笑死我

想搵認同掛
mukbang本身嘅存在就係等到啲人食緊飯個陣好似有個伴
而且見到有人食得咁開心都會令到自己心情好啲 食嘅嘢都好似好食咗啲咁
同樣reaction 都係等啲人覺得有人同佢地支持同一粒星 同埋commentary有陣時都可能畀到啲fans新嘅睇法?
不過我睇reaction 係嚟發掘下啲冇聽過嘅歌

CLC 權恩彬黎？

golden child隊長應該好快要當兵

都唔係下體咁簡單
啲女咁醜都J

外國人對亞洲人的審美標準同我哋亞洲人唔同
佢哋好撚鍾意鳳眼

【Starnews】[ATEEZ將於3月1日回歸！ ！ ]韓國時間5日午夜，ATEEZ通過官方SNS公開了一張照片，並寫著“FROM THE NEW WORLD 2021.03.01 6PM”的文字。在公開的照片中，晴朗的天空，潔白的雲朵，一棵美麗的花樹上裝飾著黑色軟呢帽-海盜船-玩偶等。這些物品從上次專輯開始就代表了組合的世界觀，旁邊還刻有ATEEZ的標誌，吸引了人們的視線。

【iMBC獨家】B1A4成員鄭振永合約結束將離開LINK8，將加入新經紀公司BB娛樂，鄭振永將於4月19日結束代替社會服務要員的服役，正式退伍。

其實有啲reaction真係幾好睇 會分析歌詞 舞蹈同mv嗰啲 但過分吹捧嗰啲真係比fans打飛機㗎咋

個陣講到LINK8為佢準備左好多野咁

有時唔想睇official片或者興趣冇咁大嘅歌會直接睇reaction
其實就好似圍爐po

外國嘅話react to the k幾好
台灣嘅話cindy?
不過依啲都唔太算reaction 似critique多啲

react to the k真係幾好
d reactor有音樂底用自己專長分析首歌
平時好難接觸到類似內容
其他好多都係過份浮誇
尻叫一輪吹奏完都唔知重點係咩

阿B靚好多...

我食飯都會開兩日一夜睇佢哋餓狗搶屎咁食嘢唔知點解會開心啲

其實佢個樣點解變到咁
當年佢係rookies順眼好多

個妝問題

係咪拍完Black mamba冇錢
屌你 stellar 間濕鳩公司拍得仲好過佢

平陰嗰陣幾好

佢同 karina 姐似笑鳩人多過甜笑

屯門娜娜feel

@韓國me2day

【Theqoo】水晶男孩《Don’t Look Back》 音源實時排行榜：Genie實時一位，Bugs實時排行榜第二位，Melon 24Hits排行榜64位，恭喜！

唔睇呢個都唔覺 原來以前SM啲女團咁高質

其實睇吓唔同範疇嘅人 用咩角度睇kpop都幾得意嘅
睇reaction有時都係想學下嘢
有啲 director reaction 都會講吓個mv嘅scene 係點樣剪出嚟
呢啲嘢我哋外行人真係唔識 睇呢啲reaction咪有益囉
鳩叫呃click rate嘅算鳩數啦

李宰鎮副偈好掂

撞IU都攞一位，你想佢好似之前隊女團咁畀人笑

Laboum個次係回購

之前Monsta X撞IU都一位,冇事發生

霉先做呢d
紅果d係大channel請上去客串做嘉賓react
平時邊有時間睇片尻叫

觀賞用既肌肉

Aespa首歌有冇音源成績?

Melon空降81

Daddy：

Pann 討論帖：藝人佩戴口罩問題
點贊2400+
Cr. Pann Realtime Ranking

【theqoo】aespa新曲<Forever> MV中ae-aespa登場

唔俾人影完相戴返？

影相個陣冇病毒？

拍之前一定做晒test check體溫
你唔好話演員做咩唔戴口罩拍劇拍戲 有d網民真係搵野嘈

你同香港政府一樣咁on9以為做咗test就會免疫
呢班人係咪7x24鎖埋一齊？唔會出街，唔會返屋企，唔會接觸其他人？

ok明你意思 即係地圖炮屌晒成個歌影視行業

公眾地方 無做任何預防檢驗措施之下無戴口罩就話要屌者

保持社交距離 拍攝時都唔會大班人都堆埋一齊

私人地方冇病毒？

群戲咪有

睇留言就知係批評藝人有特權多過防疫唔標準
防疫搞到普通市民生活咁麻煩，但藝人變咗特權人士口罩又無，人數限制又無，社交距離又無

2.5+a永遠冇3階段嘅戇鳩K-防疫 搵到隙罅可以發洩嘅韓國網民
知道屌政府都於事無補 所以見窿就起勢插
就算你點小心都好 個肺炎又唔會見你係拍緊戲 就唔去打攪你
連show都唔做出嚟畀人睇 就咁圍埋一齊 俾人捉到把柄就係咁先啦

憑呢幾張相我又睇唔出所謂藝人特權
一係講明禁止所有人post selfie唔駛煩

我見韓國除咗事前措施 綜藝 歌影視都基本如常 要屌不如屌韓國政府「優待」娛樂行業 走去屌個藝人把撚

用韓國網民嘅理論嚟駁一駁
咁izone都係俾上層優待而選出嚟 做乜係咁叫佢地解散又一直屌鳩佢地造假
佢地只係受害者 要屌就屌個PD同大台啦 走去屌班藝人把撚

主要係劇組問題
驅魔麵館劇組大合照所有人戴哂口罩

貪污欺詐造假 係唔同層面嘅嘢…

我諗佢地個point係喺既得利益者到 我諗...

藝人既得益係咩

同團韓國人配襯中國人咁
讓路比中國人上位

咁都有得洗 冇一個貪污得益者會訴苦自己都係受害
佢哋如果真係咁有良心覺得自己係被迫得到哩個位 咁咪自願退出畀番個位佳恩佢哋lor

成班藝人+staff又唔係住埋一齊嘅親人，已經係成班陌生人聚埋，仲分咩私人地方公眾地方
學校夠係私人地方，但學生連畢業典禮都無得參加
婚禮仲唔可以多過49人，每張枱最多4個人
但你班藝人就幾十個人聚埋一齊唔戴口罩仲攬頭攬頸，唔火滾就假

嗯..2.5階段 因疫情而受影響嘅業種 健身室 網吧 K房 cafe 飲食業各小型舖頭 都被受限制 甚至倒閉嘅情況底下
藝人可以因為'工作關係'而不受限制? 依點掛

韓國限左唔可以眾多過4個人
無論係公眾定私人
不過韓國娛樂圈有特權
唔知以為佢地同林鄭一樣同啲病毒deal好左
叫隻病毒識揀人同時間先出黎

玩皮啦做假團

收

SHOW!音樂中心》節目一位候補：KyoungSeo & (G)I-DLE & IU

我都係引用返上一手個理論去代入izone到
換個靚位諗下件事 係咪真係冇野搵野嚟嘈吖 定係真有其事
btw兩件事不分嚴重程度 都係不公平事件 既得利益者繼續食甜頭
但係佢地唔拍野 我地就冇野睇 所以...

咁又唔好當哂全部ONCE係果班Youtube留言傻尻嘅質素 我都好憎果班人

自從笑完夜晚6點禁堂食係咪同病毒deal好咗夜晚6點先出嚟，佢即刻嚟個全日禁堂食先再變返6點禁堂食之後，就唔敢再貪口爽喇，呢個正苦咩都做得出

韓國首爾爆得勁，係因為上年5月有個男仔已經有病徵仲落梨泰院嘅club，之後確診咗無申報，結果無及時通知返當時都喺梨泰院club嘅人叫佢哋驗，就惹開哂之前呢度望idol gogogo，又有無真係群組出嚟呀?

其實唔好話韓國，香港都有show distance同2人限聚，拍攝又有限crew幾多人，但無論大台同viutv咪一樣係咁拍劇集同遊戲節目，佢哋又同病毒deal好咗? 可能大家都想睇全部人一齊冚家剷先安樂

兩個支那人啲solo同ost佔全團最多
大愛fans仲話佢地應得

雞仔聲、樣又衰都咁多機會
聽到佢兩個把聲就憎

文俊輝其實樣幾好

頂唔順佢單方面要同隊友扮hehe個姣樣

17差唔多要傾續約啦
中國人又最容易走
或者係想留住佢哋先畀多啲資源卦

見到咁既狐狸精
未食野都嘔兩碗

起碼好過The8
D大陸口音頂唔撚順

連登仔講真話
就比人屌係黑粉啦

其實芝麻雞，連燈仔最愛
根本以前連燈好多人都好鍾意咩嘢李一桐
周不時好多有返啲年紀嘅連燈仔都懷念東芫
又成日話自己識嗰隻芝麻雞係清泉，唔會勾佬、唔會呃佢層公屋
呢啲人老咗咪就係同屯門娜娜一齊勁歌熱舞啲阿伯嚟囉

人類karina非常大明星
真係笑咗 韓網真係好多打手

扮hehe 滿足Fans CP幻想

Karina : 公司完蛋了

其實得佢啲芝麻fans鍾意呢對cp，佢真係透明明明其他隊友都話佢平時好搞笑，但上到節目完全唔表現出嚟，剩係炒cp

唔知你想表達咩 但都多謝你分享

你剩係諗下請夏單case
去下做物理治療就中招，政府搵密切接觸者又唔當佢係，佢又冇病徵，屎忽痕自己走去驗先發現中招。

如果佢冇驗照樣跑行程，照樣大合照，娛樂圈一早大爆發啦，依家冇爆真係純粹好彩

IDOL群組

idol群組冇爆真係世紀之謎

IOI嗰班居然無事

Everglow得兩個中都好神奇

用屎忽痕嚟形容
係請夏自己小心先去驗姐
仲要每日都擔心有人因為佢而中招

個人覺得MV場景同concert合照比人吊就有啲橋枉過正，本身MV同concert 啲dancers同artists 因表演性質冇戴口罩，拍完順便影張相啫，不過係待機室影就戴返口罩影啦。
任何表演嘅待機室合照就應該戴住影，btw idol嘅花絮片，idol係待機室都係唔戴(驚啲妝花掛)，staff大部分戴，可接受
至於片場照，啲staff應該戴住影
最後聚餐照，本身食嘢唔戴罩，唔知韓國限聚令係點，例如香港限兩個咪兩個影囉，一大班人影就唔好啦

請夏病徵輕到連傳播力都無
連日日一齊既經理人 dancer都無一個中

其實係人都知除口罩同人接觸就有機會中，咁係想佢哋自己定期去驗、拍嘢都戴口罩，定直頭全面停工?

有道理

因為佢做物理治療嗰陣有戴口罩
其實由上年5月開始就到首爾就大爆發
咁而家個死亡率同治癒率又係點?
睇到治癒個案67,878宗

● 韓國 韓國中央防疫對策本部通報，境內確診人數截至1月19日凌晨新增386例，連續兩天維持在400例以下，篩檢陽性率也降至0.73%。 韓國至今累計7萬3115例確診，1283例病歿，新增案例包括351例社區感染及35例境外感染移入，其中首爾社區感染新增案例從18日的128例降至95例，首都圈以外地區則都維持在20例以下。

● 韓國 韓國1月22日通報新增346起確診病例，為2個月來單日最低紀錄。韓國至今累計共7萬4262人染疫，1328人病歿。 韓國衛生當局自去年12月開始實施強化防疫措施，禁止民眾進行5人以上私下聚會，忘年會（歲末聚餐）、慶生等聚會活動都受限。耶誕節當天通報新增1241例確診，刷新疫情爆發以來單日最高紀錄。

● 韓國 韓國大田市一所宗教教育機構爆出群聚感染事件，至少127人確診，機構未遵守防疫規範，出現疑似症狀者超過10天未接受採檢治療。 韓國迄今累計7萬5521人確診，1360人病歿。最近一週單日確診人數皆維持在400例上下。

● 韓國 韓國中央防疫對策本部2月3日證實，境內出現首例於本土感染變種病毒案例，共計5例確診，其中4人為群聚感染。 為避免春節返鄉人潮造成疫情擴散，韓國宣布春節期間高速公路維持收費制，據調查統計，今年春節返鄉人潮估較去年下降約3成。

//武漢肺炎持續肆虐全球，韓國衛生部門今（1月3日）表示，正在抑制第3波疫情蔓延，可能由於新年連假期間嚴格管制，今天感染病例創下近一個月來新低。

綜合外媒報導，根據韓國疾病預防控制局（KDCA）數據顯示，昨（2日）新增病例為657例，較前一天824例還低，目前韓國累積病例達到6萬3244例，總死亡數962例。

韓國防疫部門表示，考慮到週末檢測數量有所減少，疫情在日常生活空間不斷蔓延，新增確診病例隨時可能再增加。但值得肯定的是，疫情的基本再生數（Basic Reproduction Number, R0）已由上月初的1.4降至1.1，表示疫情趨緩，防疫部門據此判斷防疫措施的效果正在逐漸顯現。

為了繼續有效遏制疫情蔓延，韓國政府將現行原本只適用於首都圈的「禁止5人以上聚會」的措施，擴大實施至全國，並且決定再延長目前的防疫措施（首都圈2.5級，其他地區2級）14天到本月17日為止。但放寬部分適用於首都圈的補習班、滑雪場等冬季體育設施的運營限制。

韓國防疫部門指出，未來2週是鞏固防疫體系、減緩病例增加的關鍵時期。若是疫情能在一個月之內保持穩定，就可通過疫苗接種和特效藥治療進行抑制。//

//韓國單日新增確診病例數連續2天維持在400宗以下，總理丁世均2月6日宣布，8日起放寬非首都圈的防疫規定。 丁世均當天主持中央災難安全對策本部會議，會中議定社交距離防疫措施調整方案，把非首都圈的健身室、餐廳和咖啡店等店鋪的營業時間由晚上9時放寬至晚上10時。 //

治療率高同死亡率低就唔洗戴口罩咩
香港夠係啦
係咪個個就可以
「相信政府 唔戴口罩 唔驚 yeah」
依家要佢啲幕前幕後戴返個口罩有幾難呀
好啦 幕前避免唔到
咁幕後係咪都應該戴返個口罩同幕前保持返啲距離呢
你私底下攬頭攬頸睇唔到都算啦
鬼叫佢地post佢地唔戴口罩黐實合照上網
俾人屌好正常姐

唔係喎，就算係香港，我都支持即時停工lockdown，強制檢驗，全部留喺屋企，物資食物全由正苦配給，正苦補貼各行各業

見到我家東神就會俾個
成日覺得好可惜
只係錯過咗09 10年kpop爆發既時期姐
之後海外人氣都跟唔上進度咁
唉

應佢老母
人氣又唔係特別高
睇啲周邊sold out ranking 佢同柒頭浩都係差唔多
你老母仲聽講有得出佢自己一個既solo album
其他成員乜撚都冇
你話唔係公司諗住之後成個團入中國籍都冇人信

5子神起都算係kpop開荒牛既
不過最紅個陣好似放左好多時間係日本度

最紅果陣係日韓都一樣咁紅既
所以我先覺得點解係日本咁耐
返黎韓國cb都可以橫掃全樂壇咁勁
不過分開果陣都仲未hit youtube啦
所以唉 搞到之後好多後生仔都唔識佢地

【Twitter】昭宥“Pepsi 2021 KPOP CAMPAIGN”新曲《ZERO:ATTITUDE》概念預告照公開，成熟性感姐姐風！

第一眼認唔到佢

瘦咗喎

唔講真係認唔出
不過佢行呢種style係幾襯佢

第三張先知邊個

第一張認唔到係佢 以為係新人
第二張覺得呢個新人個咀咁似soyou
第三次先認到係佢

karina呢個look正喎
豬西就一樣咁豬

呢堆相P到痴線
Izone啲相個個都變晒樣

明顯唔係瘦
哩個樣唔係P就係整

第二張有啲似佢以前個團個忙內

我都覺
一開始我以為係多順黎

以為Nicole 嚟

一開始睇錯係演員柳賢慶

以為係narsha

講經咩，班idol 戴口罩都唔識，見佢地有時除口罩影相，掛手又有直接拎住又有，戴口罩真係做樣

仲要口罩帶/鏈好hit

其實係咪日韓傳染緊嗰隻武肺病毒係冇咁勁
好似前幾日話石原里美中左 轉個頭話佢根本冇病徵
休養一陣預計下星期就可以拍返

女神降臨又被人狂屌
抵啦

今次又係咩 利申冇睇

rmb 真香
coffee shop食贏國d杯面邊爐

都2021年 仲有人覺得戴口罩係有用

There are important differences between facemasks and respirators. Facemasks do not seal tightly to the face and are used to block large droplets from coming into contact with the wearer’s mouth or nose. Most respirators (e.g. N95) are designed to seal tightly to the wearer’s face and filter out very small particles that can be breathed in by the user. For both facemasks and respirators, however, limited data is available on their effectiveness in preventing transmission of H1N1 (or seasonal influenza) in various settings. However, the use of a facemask or respirator is likely to be of most benefit if used as early as possible when exposed to an ill person and when the facemask or respirator is used consistently. (Ref. 1. MacIntyre CR, et al. EID 2009;15:233-41. 2. Cowling BJ, et al. Non-pharmaceutical interventions to prevent household transmission of influenza. The 8th Asia Pacific Congress of Medical Virology, Hong Kong, 26-28 February 2009.)

所以佢係邊個？
真係唔識 sorry

真係好白痴 幫嗰啲咁既芝麻垃圾野賣廣告仲要賣得咁衰 不過啲韓國人diu完女神賣国貨 又係繼續玩嗰個咩大西瓜game 仲要係芝麻人發揚出去 連啲idol都玩真係on9到震

啲支那人痴線到話係制作組突登將啲中國植入廣告整到咁突兀搏人屌中國因為佢地平時其他ppl自然啲

[閒聊] 韓劇女神降臨再次引起了爭議

[theqoo] 最近03年生的同齡人都去咖啡廳吃速食火鍋

上次中國資本PPL爭議後
最後一集又有中國資本PPL的電視劇女神降臨

留言： (以下言論不代表本人立場，只是隨機翻譯)

609. 在咖啡廳這樣做會被趕走的

623. 明明是很甜蜜的畫面因為火鍋都毀了 ╕╕╕╕中國人也覺得很無言的ppl

673. 作家大人.. 難道不是應該坐在長椅或者是在漢江旁鋪上墊子吃嗎?
誰會在咖啡廳吃這種東西啊TT TT 這裡是中國嗎 TT TT TT TT TT

682. TT TT TT TT TT 雖然喜歡這齣電視劇但這樣真的好煩

695. 在咖啡廳做這樣的行為就像中國一樣

699. 不要因為投資多就隨便拿中國資本啊 不要這樣 TT 像台灣一樣 TT TT

706. 這種程度的話難道不是中國電視劇的外包嗎 ╕╕╕╕╕
-----

[pann] 演藝圈真的讓人很無言啊 ╕╕╕╕╕╕

這麼多人一起拍照，一起拍照的只有幾十位戴口罩...
有戴口罩都算不錯了,大部分人都沒帶
西八 我們就算小心一百次，他們也一點都沒有在注意(防疫)
又不是只有演員沒有戴(口罩)，工作人員也沒有戴(口罩) 是怎樣啊???

留言： (以下言論不代表本人立場，只是隨機翻譯)

- 西八 每天(其他人)都這樣遵守著防疫守則，(藝人)只是表面上遵守啊 真討厭

- 但是真心想問一下，為什麼這樣不用繳交5人以上聚集罰款啊..?

- 其他地方的工作人員都會戴著口罩拍照，是這個(劇組)奇怪

- 學生因為COVID-19連畢業典禮都沒有辦法參加 TT 真的 做藝人都是在當官吧

- 因為是藝人在待機時間都可以這樣 真是羨慕啊

翻譯cr.bboy0223@PTT (轉載請註明出處，謝謝)

#SoEun

#HyunBin(현빈)

係咪自己歌黎, 幾好聽

Cls 不如話佢地啲產品太劣所以點整個ppl都會有浸7味

睇韓劇睇到簡體字真係diu出聲
睇緊大陸劇咩屌

哩兩隻出UNIT定點😧😧

第三張佢個鼻好似被夾夾住咁

其他呢隻咩鬼game嚟 咁柒都有人玩

TWICE d野你唔係仲跟得貼過once架咩

好似話類似2048？將數字變左係idol相

twitter見到 心諗做乜鳩 好似去返啱啱出iphone時d弱智game咁

Melody project以前有幾位成員都出過？

導狗變啦 竟然有TWICE嘅野會係唔知

動態2048囉 爆下爆下咁

人地話你地韓國人麻煩
俾咁多錢你贊助仲係到嫌三嫌四
資本嘅力量

之前見有idol連口罩都戴錯
係韓國人定淨係idol真係蠢到連口罩都唔識戴

佢地唔會拉開個罩戴

平時戴開明星口罩
外科口罩冇學過點戴

仲有戴啲極鬆嘅口罩

hotel del Luna 其中一位OST歌手
都聽過佢一兩首歌
啱先上Google search佢個名就彈音源造假出嚟

AB6IX(에이비식스) - Again & Again (Original song by. 2PM)

呢條友好似係買榜買得最狼死嗰三兩個之一，之前朴經鏟9佢哋，呢條友間公司第一個衝出嚟喊打喊殺同去法庭告人。

但冇證據佢買榜

無人敢抗議
佢地因為係支那人有光環 就算係其他人嘅支那fans都唔會出聲
大愛左膠東南亞人唔使講 連韓國人自己都無出聲 好支持佢出solo歌 佢兩個之前仲要喺各大頒獎典禮有solo part 當然某幾個韓國成員都有 但都無佢兩個多 favor到出曬面 part又畀多咗佢地好多
做非支那成員嘅fans真係好撚慘 佢兩個早日退團啦

都是支那人 不用分那麼細
同埋佢只同在韓支那人玩 The8都叫肯融入下 雖然The8啲東北佬口音永遠改唔到 好似韓庚咁

Celebrity發行以來PK達到137次，超越了leon的PK136次的紀錄

唯飯會鬧韓國成員鬧美國成員，都唔敢真係正面鬧兩個蝗族

呢個真 中國籍最值錢最值得捧遲下成班韓國人對中國人拜大禮奶地指日可待

However, the use of a facemask or respirator is likely to be of most benefit if used as early as possible when exposed to an ill person and when the facemask or respirator is used consistently.

唔好睇啲唔睇啲啦垃圾

都2021年 仲quote個2009年既webpage
同一個網禁多兩個制就有covid 19 wear mask in public transport

Mamamoo有無update
見佢地有上日本直播節目

你又知我睇啲唔睇啲?
寫到明有工業測試過
外科口罩唔係緊貼連灰塵廢物都擋唔到 人地設計係for block large droplets from coming into contact with the wearer’s mouth or nose.
更加唔好講過濾空氣
上面已經有指引
你要防止咳嗽個d用手掩係最好
同埋In community and home settings, the use of facemasks and respirators generally are not recommended.
自己去睇番美國h5n1份報告 寫到明當年用外科口罩同豬嘴既醫療人員有感染情況 原因可能係外科口罩唔係緊貼同埋豬嘴清潔得唔好

唔同意你咪出篇文用依家個數據駁返個reference囉
2009已經係最近既一次wor 大佬

熱狗?

Izone 係咪4月解散

（想借少少位，唔好意思影響到依個kpop post）
真係笑到仆街，唔好以為你睇咗依篇2009年嘅文就當自己係看透世事啦

首先，你搵一篇12年前嘅文章嚟話surgical mask無用，2009年H1N1嘅reference都用，其實讀書都有教到搵reference都要搵最update啦，我求其喺你個網到搵都搵到啦柒頭

其次，你話「外科口罩唔係緊貼連灰塵廢物都擋唔到，人地設計係for block large droplets from coming into contact with the wearer’s mouth or nose. 更加唔好講過濾空氣」過濾空氣依句又係笑到仆街無人話surgical mask係用嚟過濾空氣，簡單啲用你嗰篇09年嘅文章嚟駁你，佢有寫到’Facemasks help stop droplets from being spread by the person wearing them. They also keep splashes or sprays from reaching the mouth and nose of the person wearing the facemask.’ 當對方同你都戴好口罩，可以將risk of spreading viruses減至最低

第三，你話「上面已經有指引 你要防止咳嗽個d用手掩係最好」喺你同一個網 最update嘅文章搵到’COVID-19 spreads mainly from person to person through respiratory droplets. Respiratory droplets travel into the air when you cough, sneeze, talk, shout, or sing. These droplets can then land in the mouths or noses of people who are near you or they may breathe these droplets in (CDC, 2020).’ 當林彩英寶寶隔離有武肺嘅人喺到講緊嘢，堅持唔戴口罩嘅林彩英寶寶以為佢冇咳就安全，其實已經嗱咗嘢

第四，你話「同埋In community and home settings, the use of facemasks and respirators generally are not recommended. 」屌篇文入面明明話’In community and home settings, the use of facemasks and respirators generally are not recommended. However, for certain circumstances as described in Table 1, a facemask or respirator may be considered, specifically for persons at increased risk of severe illness from influenza.’ 啲However成撚日比你食撚咗，唔識However咩意思呀

第五，你話「自己去睇番美國h5n1份報告 寫到明當年用外科口罩同豬嘴既醫療人員有感染情況 原因可能係外科口罩唔係緊貼同埋豬嘴清潔得唔好」喺香港醫院，平時喺醫院/病房嘅patients同醫護人員全部都會戴晒口罩但做一啲invasive procedures eg suction or oral feeding 醫護人員都會full gear PPE同戴做過fit test啱型號嘅N95上陣，唔好以為12年後，啲醫護人員仲係識用外科口罩啦

最後，我打依篇嘢唔係單止想講你有幾咁無知，另外依個post有好多小妹妹mon post，唔想因為你依個無知嘅人喺到鳩up幾句無人駁你就覺得自己好勁，啲人只係唔想理你依啲廢鳩，但見到你講到surgical mask冇撚用，我都想打篇文證明你冇撚用，你之後打啲乜我都唔會再覆，一嚟唔想阻住討論kpop，二嚟唔想同唔同level嘅傻鳩講學術嘢

寶寶唔好撚人喇

唔quote太長
specifically for persons at increased risk of severe illness from influenza
呢個我咪講左一般人係not recommended 有可能會增加感染風險
你講COVID-19 spreads mainly from person to person through respiratory droplets. Respiratory droplets travel into the air when you cough, sneeze, talk, shout, or sing. These droplets can then land in the mouths or noses of people who are near you or they may breathe these droplets in (CDC, 2020).
外科口罩都唔係緊貼設計 一樣有感染機會 當外科口罩連一般灰塵都可以吸入 你覺得咁細既respiratory droplets 5-10 μm in diameter可以擋到?
同埋我淨係針對外科口罩作用性 無質疑過n95

都唔明佢咁嬲做咩
係咁鬧我 廢鳩 傻鳩 冇撚用 無知 垃圾

好中二病

喺度傾口罩會唔會太

彩英寶寶好撚煩
大家唔好理佢plz

我以為自己入錯post

仲要係抖陰

好低俗
夠膽佢就正面望鏡頭做呢個動作

好意淫兩公婆仲要係度un可惜佢仲掛住SJ個名

到依家都唔知李晟敏中左咩降頭搞到依家咁

IU三冠王

得泫雅打歌 有d尷尬

佢今次成績點？

連(G)I-DLE分數仲高過佢 音源係硬傷

銷量都好似一般

初動萬零應該係預期之內，
女solo 本來就好難做

佢上週累計少左幾日姐
泫雅今次係佢呢幾年音源最勁一次
日榜第10了

今次成績算係佢近年嚟最好

中國數白欖導師

@漂亮虎咚咚

【N】 金思恩[心]晟敏 “結婚準備時配合Super Junior的行程，是007作戰。”
6日，歌手晟敏的妻子、音樂劇演員金思恩在油管頻道“山兔子”中上傳了題為：“這是可以說的嗎？夫妻Q&A提問”的視頻。
被問到“是否能一眼就看出來對方是不是要結婚的人？"，金思恩說：“我其實曾經是個不婚主義者，所以不太清楚（一眼就看出來）是什麼”，“但是的確有種完全不同的感覺。 因為我有女漢子的一面，所以幾乎沒有對誰有過期待。但感覺這位朋友（晟敏）是我能依靠的。 他是一位非常成熟、內心非常穩定的人。"
相反，晟敏說：“感覺一下子整個進入了我的腦海。就像有人輸入後按回車鍵進來一樣，產生了要和這個人結婚的想法。”展現了浪漫的一面。
會不會為了準備結婚而經常吵架呢？金思恩說：“我們準備結婚的過程和普通夫婦有所不同。結婚日期通常應該由雙方家庭決定，但我們不是。”晟敏說：“因為當時正在進行組合活動，必須配合組合的日程來完成。所以攤開了6個月的日程表，找到了其中可以（結婚）的一天。公司給我選定了其中比較好的日子”。
接著，金思恩又補充道：“但是，那天是個好日子。那天不是下雪了嘛。大家都說下雪天意味著生活會很好。我們不是過得很好嗎？”談到在拍攝婚紗照時兩人經常吵架，晟敏說：“像我們這樣原本就在工作時有過拍攝照片的經歷，所以覺得很有趣，但要秘密進行這點很辛苦。"
“拍攝真的是007作戰，從進門開始就非常小心，還讓工作人員簽了保證書。” 金思恩說：”因為不能給他們造成傷害，準備了真正的007作戰，這部分感到很可惜”，晟敏也表示：“是的，如果能不用大動干戈的完成就好了"，表達了遺憾之情。
在視頻的最後，被問到“如果重生的話還會結婚嗎？”，兩人決定閉著眼睛來表示O、X。兩人連畫出的圓圈都是一個樣子的，再次炫耀了他們的天生緣分。
金思恩在2014年與Super Junior成員晟敏結婚。最近出演了《Miss troot 2》，與丈夫晟敏的破格接吻表演成為話題，最近還出演了《妻子的味道》。

只可惜撞iu冇一位

死圖

李晟敏提夠sj未
次次出現都要提一次
煩唔煩啊

要秘密籌備婚禮講到好委屈咁 你退出SJ咪大把時間準備婚禮囉

冇撞都未必有

比較好的日子？
宣佈結婚嗰日係圭賢第一次出solo嘅日子
婚禮嗰日係全部成員開開下super show嘅日子
完咗之後又飛返返去開con 條友就去度蜜月

又話自己想被人稱呼為金xx老公
咁就唔好次次出場都提sj啦
又成日話自己以前點點點

兩夫婦都係度r存在感
講到自己幾咁幸福
但無人想知囉
鍾意做人夫咪自己退圈做飽佢

又要痴SJ個名 死唔斷氣咁

唱得好好 估唔到winter都唱到咁高音

hyuna 染返啡金應該下星期轉打Good Girl

最大可能性係下星期mcd 但停播

【Theqoo】Melon改編後音源破表次數統計(2月1日0點為基準)：
1. IU <Celebrity> 30次
2. ssak3 <再次來到這海邊> 21次
3. 防彈少年團 <Dynamite> 18次
4. 退貨遠征隊 <DON'T TOUCH ME> 9次
5. 宇宙少女<As You Wish> 1次

睇teaser已經好正

#HyunBin

universe將開設radio電台服務，11組藝人開設頻道
像現有的電台節目一樣，粉絲們也可以發送自己的故事。在universe應用程序的FNS上安裝"RADIO_STORY"標籤進行申請即可。
開設頻道的藝人包括姜丹尼爾、IZ*ONE、THE BOYZ、(G)I-DLE、ATEEZ、宇宙少女、MONSTA X、朴志訓、ASTRO、AB6IX、CIX
(cr naver)

#家師父一體# 車銀優超話 昨晚播出的SBS《家師父一體》中，演員印喬鎮、蘇怡賢夫婦作為師父登場。當天車銀優聽了蘇怡賢和印喬鎮的話，流露出羨慕之情並說"想結婚"。他還說:"雖然我聽到很多次說要說些什麼，但講一些令我不好意思說出口的事情，和善於溝通的人相互溝通似乎並不容易。好像只有成為夫婦或家人才有可能。"
說完之後車銀優哽咽了，梁世炯開玩笑地說:"你離過一次婚嗎？"但是在哥哥們的安慰下，車銀優還是趴在桌子上流下了眼淚。車銀優說:"怎麼說呢，有一個和我站在一邊的人，能夠輕鬆地去對話的好像不容易。如果不是愛情或者結婚，很難和談得來人講出我的另一面。其實我是很想說的"。

【donga】UIE與經紀公司King Entertainment結束合約，正在物色新的公司。已經與幾家公司接觸，雖然沒有決定具體的去留，但是以演員管理公司為主正在討論專屬合約。 King Entertainment表示:"與UIE處理好了經紀關係，再次像以前一樣作為業界同事互相支持，希望UIE作為演員能展現出好的面貌"。

【xportsnews】[SHINee正規七輯主打曲《Don't Call Me》，強烈變身預告]SHINee正規七輯《Don't Call Me》將於22日下午六點在Flo、Melon、Genie、iTunes、 Apple Music、Spotify等各大音樂網站公開，包括同名主打曲《Don't Call Me》在內，共收錄了九首歌曲。此次專輯名《Don't Call Me》包含了不要用拘泥於框架的視線來定義SHINee的意義，每張專輯中都會出現以嶄新的音樂和時尚的表演不斷變身的SHINee的另一種顏色。主打曲《Don't Call Me》是徹底被愛情背叛的主人公警告對方不要打電話的歌詞，是一首令人印象深刻的嘻哈舞蹈歌曲，表達歇斯底里的感情，增添了歌曲的投入感。期待以獨一無二的表演獲得全球人氣的"舞台匠人"SHINee特有的充滿力量的表演。

#李晟敏稱秘密拍婚紗照讓他很辛苦# Super Junior成員晟敏解釋了引髮粉絲指責的結婚日期。 6日晟敏出演了妻子金思恩的YouTube頻道，以"夫婦Q&A"為主題公開的節目內容中，晟敏、金思恩夫婦公開了從初次見面到約會，甚至結婚後的故事。特別引人注目的發言是與結婚日期有關的部分。晟敏、金思恩夫婦於2014年9月公開戀愛，同年12月結婚。當時晟敏在Super Junior正在進行巡迴演出期間舉行了婚禮，粉絲們展開了激烈爭論，因為結婚日期是晟敏和金思恩第一次在音樂劇上合作的日子，所以更加引起了爭議。

在結婚5年後，晟敏公開了是由經紀公司SM為他確定的結婚日期。晟敏說:"組合正在進行活動，所以必須按照組合日程進行"，"打開6個月的日程表後，找到了可能的一天，公司給我安排了還算最好的一天"。對此金思恩說"天氣非常好"，"那天下雪了。不是說下雪的話，就會生活的很好嗎？"

對於結婚準備過程，他吐露說:"因為秘密進行，所以很辛苦。"晟敏說:"我們平時就是工作中就會拍照的人，所以很有趣，但是因為要秘密拍攝，所以很辛苦"， "因為007作戰，從進入入口開始就非常小心，還收到了工作人員的保證書"。

公開戀愛，結婚消息公佈後，晟敏涉嫌欺騙粉絲。晟敏沒有給出特別的解釋。最終粉絲聯合盟在2017年發表了要求停止晟敏活動的聲明。對此晟敏向粉絲們道歉，並表示為了組合將不參加Super Junior的活動。儘管如此粉絲們的憤怒仍在繼續，2019年成員們結束軍隊服役後，預告完整體活動後，粉絲聯合正式發表了要求晟敏退出的聲明。結果晟敏結婚後無法參與Super Junior的專輯、演出等。

[閒聊] 晟敏♥金思垠 "在SJ活動中偷偷準備了結婚

theqoo評論： (以下言論不代表本人立場，只是隨機翻譯)

449.這對夫婦不管是對公司、職員、工作人員、成員甚至是粉絲連最基本的禮儀都沒有
....

615. 起範為了怕影響到SJ小心翼翼的避開(相關話題)，他為什麼這樣呢 真的是╕╕╕╕

709. 在巡演的途中一定要回國結婚這件事感覺很驕傲呢 ╕╕╕ 當時粉絲們的心情還有
團隊的情況看起來是已經想不起來了吧，真的很優秀呢. 我真的沒有什麼要求，就
拜託退團吧，拜託退團吧，你們兩個Forever Love，拜託了

710. 大叔知道了，從SJ退團吧...拜託了...比誰都還要支持兩位的美好愛情.. (說實在
的)這些都沒關係，所以從Bubble退出也從隊伍退出吧. 把SJ的名字拿掉SOLO發表歌
曲的話，會想起以前所以一定會聽的.. 會為你加油的..

803. 他們好像把自己當成了羅密歐與茱麗葉

808. 我還以為結婚後就不會說謊了... 哇 現在還會更新謊言耶

812. 看你驕傲的 西八 ╕╕╕

839. 不是粉絲 但他真的是legend啊 ╕╕╕

846. 哇 我不是粉絲都罵人了 ╕╕

861. 如果是秘密的話.. 我為什麼... 那時候根本是實時了解了所有的事情呢...

867. 有什麼值得炫耀的

883. 真的 ╕╕╕ 粉絲是菩薩啊菩薩 TT

924. 從結婚後到現在他一直出來刷存在感，這是值得炫耀的事嗎?

935. 不是粉絲但每次看到都覺得很煩燥

翻譯cr.bboy0223@PTT (轉載請註明出處，謝謝)

【NAVER】姜勝妍揭露“經紀人強迫去酒席，在汽車旅館騷擾”
trot歌手志願生薑勝妍（音）講述了前經紀人等人的性騷擾。
姜勝妍在本月5日出演了演員兼無所屬公司的鄭浩根（音）運營的油管節目。節目中姜勝妍吐露了被前經紀公司經紀人性騷擾的情況。

姜勝妍還沒有正式出道，主要通過Trot選秀節目被大家熟知，曾出演過TV朝鮮競演節目“Mistrot”，KBS“Trot全運會”等節目。

姜勝妍在準備做Trot歌手之前準備了女團。她表示：“父母的情況不好關係也不好，沒有人幫我，一個人做所有事，遇到了很多公司，有被一些公司相關者以性的角度來對待。”

她坦言：“22歲時甚至被迫去了一個不想去的酒席。另外，在因活動而被安排的汽車旅館裡，經紀人曾試圖對我做不好的事情。我當時想不如從這（汽車旅館）跳下去了，因為實在太可怕了，我覺得直接跳下去更好。”
姜勝妍回憶當時的情景流下了眼淚。

她還說出了在家暴中度過的童年：“從小父親就狠狠打媽媽，所以我很討厭待在家裡，我甚至報了警。我覺得我要保護好自己，自己一個人過。現在幾乎不怎麼聯繫了，媽媽和很好的人再婚了。”

鄭浩根表示：“現在還是很難相信，世上居然有如此壞的人。自己幼小的心靈裡藏了許多痛苦，所以總是表面開朗裝作沒事的樣子，但當獨自一人的時候會有多痛苦啊。”這樣表達了同情和安慰。

iKON將於3月初回歸，本週開始拍攝MV
8日據拍攝相關人士透露，iKON將於3月初發行新專輯。因此計劃從本週開始正式拍攝新曲MV。
如果iKON在3月初回歸，將是自去年2月＜i DECIDE＞之後時隔1年1個月的回歸。因為空白期很長，所以成員們比任何時候都燃燒著意志。
(cr osen)

ikon今次要加油!

睇極都睇唔晒成條片
究竟係佢哋個 presentation 太做作
定係呢個 style, 其他女團都會咁 present?
少睇女團 有冇人可以講解吓？

係你問題

佢地個啲深情對望眼神睇落好creepy

佢地個樣本身太agreesive
平時女團個妝同表情都會溫柔啲
但佢地都係同啤媽媽個feel差唔多

SHINee

@漂亮虎咚咚

【初動】 CIX mini 4輯 [HELLO Chapter Ø. Hello, Strange Dream] 32,8**張

歷史初動紀錄
191119 mini 2輯 [Hello, Strange Place] 38,8**張
201027 mini 3輯 [Hello, Strange Time] 40,9**張

WEi

【N】林在範親自解釋GOT7超話絕對不是解散，正在摸索方法中
JB最近在自己的SNS直播中表示，"我官方地說GOT7不是解散"。他向擔心的粉絲們說道，"如果準備好了的話，（活動）也應該會進行吧，Jus2（有謙，JB小分隊）也會活動，GOT7也會活動"，"因為還在摸索方法中所以不要太擔心，很多人們說GOT7是不是解散了，官方地說一下，GOT7沒有解散。不知道是誰說的GOT7解散了，GOT7並沒有解散，那不是能那麼容易就決定的。"

好似幾正

Day6 - Still
無意中聽番呢首以前聽過覺得好正但遺忘左嘅歌 推介未聽過嘅人可以聽下

pd系的正常結果
一開波有紅利加持 之後成績越黎越差
應該得chungha 姜丹攞脫呢個魔咒

day6啲side track都好正
呢首not fine幾好聽👍🏼

俾RTK啲團搶左熱度

呢隊玩唔起清純風，好突兀

有幾多隊真係可以合體再黎過成日比假希望fans

裴珍映越大越正
希望唔好咁快收皮

佢似天然呆真可愛個種
直播自爆拍拖真係好好笑

得一隊
RAINBOW

Rainbow人地本身勁fd
Got柒就唔知啦

Rainbow個隊長自己出錢出十週年碟
又一齊去旅行
好難得

諗起有隊新女團叫Cignature
啲人個樣又係好唔清純
但走去著校服

至少首歌係元氣系，有多d活力，而唔係坐係度同你深情對望先

D樣唔係走清純路線
其實佢地唔係打black pink嫁咩
做乜轉左溫情路線
幾續延續上一隻既風格咪好

結論：你的樣子如何..........你的歌路也如何

點解無啦啦玩呢種風格

SM女團好似興出道之後第二隻歌會係翻唱經典金曲

Daddy : 好嬲好嬲

好唔夾 見到就諗起佢哋黑歷史

咁又唔好咁講 唔通真係直接同fans講你地死心啦我地唔會再合體㗎喇
睇Mark走條片其他人都有送佢機 應該都好過有啲團真係一睇就知只係同事

IU是韓國唯一連續十二年都有歌曲進入Melon年榜的歌手。 共入榜 30首，9首進入前十，7首連續兩年進榜，1首連續三年進榜，最高順位 2

要問問Wiki Meki 同 99dan

Weki 自

出碟嗰次重做足全套上音放、綜藝同電台，好堅~

Rainbow隊長本身係有料同領導力好強嘅人
簡直無得輸

Happiness Be Natural咁

Into the new world +少女時代
咁都係

Pann 討論帖：連收錄曲也經常聽的愛豆組合們🎶 大家也可以多說幾個～

今次個問題係成個團本身真係唔挾首歌
少時 RV 都無呢個問題

강다니엘(KANGDANIEL)
‘PARANOIA’ Concept Photo #1
2021.02.16 6PM (KST) RELEASE

AleXa H & @ONEWE – 'Never Let You Go' [Square Live]

Melon2020綜合年榜
簡單黎講 Zico首Anysong年冠 Meteor第二(但音源本賞冇佢份) IU兩首前十
男團最強 Boy with luv - BTS 女團最強 Psycho - RV
idol入榜歌曲比上年多很多
多首連續兩年入年榜 按目前制度黎睇連續三年入嘅歌數量唔少 外語曲多首非常持久
TMI:春日第4年

諗起日本妹未洗底只係mk妹
依家扮清純真係嚇死我

粒唇環好奇怪

Pixy個teaser咁嘅style嘅

BYC與女子組合OH MY GIRL的Arin續約，再次合作。

BYC去年選拔Arin為專屬模特，以畫報拍攝為開端，通過官方SNS和視頻頻道開始了宣傳活動。 Arin作為OH MY GIRL的忙內，不僅擁有清爽可愛的形象，而且根據主題展現了不亞於專業模特的面貌，完美消化了BYC產品。

BYC通過與Arin的完美合作，成功改變形象，與年輕一代建立了溝通。 去年與Arin的初次見面開始進行的廣告拍攝現場、宣傳視頻等多種主題的視頻，特別是與BYC一起進行的"BYC，OH MY GIRL ARin的夏日日記"視頻點擊率突破了780萬次， 創下了最高點擊率。

另外，在畫報拍攝中，她沒有直接穿內衣，而是用手拿著，以此改變以往對內衣廣告的映像，獲得了消費者的新鮮反應。

Arin最近親自購買BYC產品，捐贈給獨居老人等低收入弱勢群體等，除了作為專屬模特活動外，還參與各種社會貢獻活動。 預計她將在拍攝2021年畫報的同時繼續展開各種宣傳活動。

aespa成員karina電台提及想合作的歌手IU

翻譯：
mc：karina是想和IU一起合作
karina：嗯 特別喜歡
mc：從以前 從出道的時候就說過…
karina：沒錯
mc：…那時就說過是她的粉絲不是嗎
karina：嗯 沒錯
咁大想頭

咁公道講句
有邊個唔想同iu合作
我諗有唔少idol都可能會揀iu啦
都係得個想字啫
點都應該唔會輪到佢啦

個個想一位就搵iu

IU心諗…

想一位應該搵防彈

想比人鬧先搵防彈

全部嘢都係個 mc 講
佢剩係識答 “係呀 係呀”

【Theqoo】重新開始銷售的NCT DREAM首張單曲專輯《The First(MFAL)》位居Hanteo專輯實時榜一位

播音員出身的張成圭將加入MBC新聞節目，作為新聞導航員參加此次春節編排的60分鐘獨立節目《Roadman-單向行駛大韓民國》。 《Roadman》為MBC的周末新聞招牌環節，以綜藝的形式將沉重的社會問題表達出來，在韓國各地拍攝生動真實的現場，深受觀眾們喜愛。

合唔合體係一件事
有冇解散又係另一件事
啲member的確係離開左jyp之後
自我介紹都仲係大家好 我係Got7既xxx

#韓國首爾規定寵物也要做新冠檢測# 隨著寵物感染新冠肺炎一事在韓國國內得到確認，首爾市表示從8日起開始以寵物狗與寵物貓為對象進行檢查。

考慮到監護人處於自我隔離狀態，包括獸醫在內的‘首爾市動物移動檢體採集班’將訪問住宅附近進行寵物檢查。

首爾市市民健康局局長表示“寵物是通過與確診患者接觸而感染，因此檢查對象僅限於與確診者有接觸並出現疑似症狀的情況。”，“沒有與確診者接觸或即使與確診者接觸，也沒有出現疑似症狀的寵物並不是檢查對象。”。

大部分動物感染新冠肺炎時沒有特別症狀，但偶爾會出現發熱、咳嗽、呼吸困難、眼睛·鼻子分泌物增加、嘔吐、腹瀉等症狀。

【theqoo】愛豆“付費服務”的明與暗
（前略）
從去年開始，如雨後春筍般增加的付費溝通服務熱潮，也與因疫情而引起的演出停滯相吻合。因為線下演出這個最大的溝通窗口沒有了，通過線上溝通的重要性就更大了，各公司需要開發出新的盈利模式來代替線下演出。對於愛豆和所屬社來說，有了新的收入來源，粉絲也對這種新型溝通方式很滿意，但是“跟愛豆溝通得通過花錢來買”這一模式必然伴隨著風險。

大部分愛豆只要獲得音樂節目一位或拿獎，就會通過直播向粉絲們表達感謝之情。和粉絲一起經歷辛苦和快樂、交流、積累回憶，以純真的心態分享的情感和共鳴，成為了連接偶像和粉絲的緊密紐帶。

那麼，人與人之間的溝通真的可以像訂閱Netflix或音源網站定期支付一樣，成為付錢享受的服務範疇嗎？企劃公司將愛豆與粉絲之間的聯結也進行了定價，將愛豆商品化，忽略了愛豆作為商品之前，首先是人的事實，將粉絲視作賺錢手段，而不是與愛豆同行的陪伴者。

再加上這種溝通“付費服務”化，粉絲們變成了要求得到相應回報的消費者。細數愛豆訪問fanclub的次數，因愛豆缺乏溝通就發出不滿，如果愛豆沒有發夠與訂閱費持平的消息，就堂堂正正地要求愛豆改正，更嚴重的會提出指責。付費服務越多這種情況就越嚴重。溝通不是唱片、音源、演出等創作性作品，將溝通都推銷給粉絲時，這種情況就不難預見了。

原來今晚青龍電影獎有IOI金素慧
提名女新人

百想同青龍都有入圍

接受中國置入性行銷的韓劇《女神降臨》
來源: theqoo

1. 呃，超討厭..
2. 被中國入侵後變得好土
3. 置入性行銷應該適可而止吧，這裡到底是韓國還是中國啊
4. 聽說這部劇在國外很受歡迎耶ㅋㅋㅋ 觀眾會不會以為我們韓國就是這樣啊...
5. 中國人會在咖啡廳吃火鍋嗎? 味道應該很重吧，而且咖啡廳可以攜帶外食嗎ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
6. 看來他們是想用韓劇來宣揚中國呢
7. 置入性行銷不可以太超過吧? 外國人在看我們的韓劇的時候，難道不會把劇中的景物和韓國的形象連結在一起嗎?
8. 其實這部劇裡面韓國品牌的置入性行銷也很誇張，但是看到中國品牌實在是太有違和感了
9. 真的很誇張..... 但感覺這部劇不需要投入很多成本製作啊，不曉得為什麼要接受中資..
10. 外國人看到也會覺得很疑惑吧ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 我在看韓劇??? 還是陸劇???
11. 如果不認識演員的話，真的會以為在看陸劇...
12. 好神奇啊，光是看到那個品牌的紅色logo，就覺得整部劇都low掉了耶
13. 中資擁有能讓一部劇看起來變廉價的魔力
14. 他們甚至宣傳那些在韓國根本買不到的東西耶，真神奇
15. 演員們拍攝的時候會怎麼想ㅋㅋㅋㅋ 竟然在咖啡廳吃火鍋ㅋㅋㅋ 瘋了
#女神降臨 #文佳煐 #車銀優 #黃寅燁 #朴柔娜
(轉載請註明出處，謝謝~)

Billboard“K-POP 100”最新榜單公開~

1位 IU《Celebrity》
2位 防彈少年團《Dynamite》
3位 KyoungSeo《Shiny Star(2020)》
4位 張凡俊《Can't Sleep》
5位 BLACKPINK《Lovesick Girls》
6位 IU《Eight (Prod.&Feat. SUGA of BTS)》
7位 燦多《Slightly Tipsy》
8位 Mirani-Munchman-Khundi Panda-MUSHVENOM-JUSTHIS《VVS (Feat.JUSTHIS) (Prod.GroovyRoom)》
9位 gidle《火花》
10位 樂童音樂家《How can I love the heartbreak, you're the one I love》

整cheap曬成套戲

佢好似撈得唔錯？

嗯 沒錯

[新聞] Sing Again TOP4將出演認識的哥哥

JTBC'Sing Again'的TOP4李勝允、鄭弘一、李武真、李昭政將在18日錄製'認識的哥哥'，有望在藝能高手們前展現之前沒有嶄露的口才實力，Sing Again TOP4出演的'認識的哥哥'預計27日播出。

普通 依家都係拍啲短劇 小成本電影為主
Btw致允熙真心幾好睇
所有演員都做得好好 仲有金喜愛

支持
快啲上多啲綜藝

2月15

@鳳凰天使TSKS

#第41屆青龍獎# #劉亞仁二封青龍影帝#
青龍獎懶人包來啦～
最佳男主角獎——劉亞仁
最佳女主角獎——羅美蘭
最佳作品獎——《南山的部長們》
最佳導演獎——林大亨
最佳男配角獎——朴正民
最佳女配角獎——李絮
最佳男新人獎——劉台午
最佳女新人獎——薑末琴
最佳新人導演獎——洪義正
人氣STAR獎——劉亞仁、鄭裕美
最佳劇本獎——《致允熙》
照明獎——《惟願從邪惡中拯救我》
剪輯獎——《抓住救命稻草的野獸們》
音樂獎——《三振集團英語託業班》
美術獎——《三振集團英語託業班》
技術獎——《長白山》特效
最高票房電影獎——《長白山》

男主角好爆冷我以為李秉憲拎硬

係 睇直播以為用人氣獎安慰佢
不過實至名歸 無對白都做得咁好

N.Flying

屌真係好撚痴線 隻透明支那人有solo single album Pledis真係KPOP第一奶共公司實至名歸

其他主唱 main dancer 甚至係負責寫歌嘅Woozi有隻好出名喺演唱會唱過嘅solo歌連出隻音源嘅機會都無 但佢就連single album都出埋

CL母親去世
CL的經紀公司2月10日表示：「CL的母親今年1月23日在海外滯留期間因心臟麻痹去世，享年53歲。」
葬禮將從2月10日開始舉行，為期3天，出殯儀式將於12日舉行。 計劃和家人、親戚一起安靜地舉行葬禮。
(cr newsen)

BigHit、YG、Universal Music Group(UMG)和Kiswe將通過聯合投資共同推出新的大型數碼直播流媒平台VenewLive。
Big Hit 10日表示，YG和UMG將共同投資與Kiss委員會設立的合作法人KBYK Live。YG和UMG計劃以股份投資為開端，將KBYK Live的「VenewLive」發展成為包括所屬藝人在內的多種音樂人參與的全球性規模的平台。
VenewLive在確保代表Big Hit和YG、UMG的全球最高水平的藝人陣容和高水平公演內容的同時，利用Multibiew Live流媒體等Kiss Way的原創技術，期待實現劃時代的平台擴張。
(cr 體育朝鮮)

就係用呢個取代Vlive？

【xportsnews】[UNIVERSE線上演唱會將於今日舉行，姜丹尼爾&MONSTA X&OH MY GIRL等14個組合出演]10日，NC與Klap方面表示：“通過新層面的門以音樂為一體的UNIVERSE線上LIVE演唱會《UNI-KON》將從韓國時間14日下午7時開始通過UNIVERSE官方網站進行全球同步直播。”

此次演唱會將進行約4個小時，姜丹尼爾-THE BOYZ-MONSTA X-朴志訓-CIX-ASTRO-IZ*ONE-(G)I-DLE-OH MY GIRL-宇宙少女-AB6IX-ATEEZ-WEi- CRAVITY等14組藝人確定出演，預計將會給粉絲們帶來彷彿親自來到演唱會現場的生動現場感。期待~

【heraldpop】10日，SBS媒體網方面表示，SBS MTV將在24日上午11點播出全球同步轉播的《MTV Unplugged Presents: BTS》，《MTV Unplugged》是可以現場欣賞藝術家音樂的高品質音樂內容，此前，Miley Cyrus、Biffy Clyro、Shawn Mendes等世界著名藝術家都曾出演過該節目，防彈少年團將作為首次出演該節目的韓國藝人與全世界的粉絲見面。

屌

【chosun】[ROSÉ 三月SOLO出擊！ ]據公司相關人士透露，BLACKPINK ROSÉ將於3月發行個人專輯。上月31日舉行的BLACKPINK首場現場演唱會在《The Show》中率先公開了ROSÉ的個人單曲《GONE》，並表示，"ROSÉ的個人專輯主打歌MV的拍攝已全部結束。 因為是投入了歷代級製作費、規模較大的MV，為了提高完成度，正在盡全力進行後期製作，不久將正式發表專輯的發行日程。"

做唔做到 Bitch 哪撚 Solo

但隻歌都放左出黎 半個mv都有得睇

Gone唔係主打

3月先出 似想等iu開始降落去

on9仔

嗯嗯 呀呀

【Theqoo】樸振英“這首歌反應不好的話，就需要重新集中於ITZY-TWICE-Stray Kids”

近日《兩點出逃》節目中，樸振英就此次其作品集的第一首歌曲《老土愛情》表示，公司現在也不喜歡這個企劃（作品集），這首歌反應不好的話，就要重新集中於ITZY-TWICE-Stray Kids了。

【kr】[PENTAGON將於三月回歸，下週拍攝MV]PENTAGON正以下個月回歸為目標加緊準備專輯，這是PENTAGON自去年12月發行的特別單曲後，時隔三個月再次回歸， PENTAGON現在正在為回歸的錄音工作傾注心血，下週將進行MV拍攝。

？？？
所以依家間接認左資源去哂daddy到？

劉亞仁咩戲拎獎？今年好似得Netflix 嗰套？

希望差到貼地，即刻永遠消失

希望反應唔好

JYP: 最緊要我有歌出

假設真係差到貼地 佢都會再出歌
到時就會話
上次反應差 只係宣傳不足
今次會落重本宣傳

結論係 jyp 啲男團女團solo 都只係為左幫jyp 出歌貼錢而存在＝工具人真係好無恥 如果成功左既話itzy 佢地係咪唔使comeback 留番喺屋企unun 腳

【官方】YG方面：“Bobby solo活動停止，iKON三月回歸”

YG娛樂方面2月10日通過官方新聞稿表示：Bobby預計於2月末停止的SOLO正規2輯活動，今天起中斷。停止活動的原因是，Bobby向公司透露了想要更加專注於iKON完整體回歸和Mnet‘Kingdom’準備的想法。通過收集Bobby的意見，公司決定今天開始停止原定到2月末的活動。

Bobby正規2輯於1月25日發行。

停得咁突然?!

2月10日，據SM娛樂透露，aespa被選定為法國奢侈品牌Givenchy的2021年品牌大使。紀梵希首次將K-POP藝人選為品牌大使，不是選擇單獨成員，而是選擇組合成為品牌大使，在時尚界也是非常罕見的事情，這證明了全球超級新秀aespa的影響力。
(cr naver)

娜娜既柒味應該可以將givenchy 真貨著到假貨咁

距離bp又近一步

着到東門feel

側邊兩個出哂事

winter搞咩 企街咁款
娜娜要跳廣場舞？
點解呢張相一啲星味都冇

好老實
同bp平時影嗰啲時裝品牌嘅相差好遠
直頭冇嗰個feel

真係4個都唔靚

嘩 00成個支那大媽亂著名牌上身咁

反應唔好既話 就集中番係ITZY TWICE同Stray Kids度 係佢地身上賺番夠錢再幫自己宣傳出歌

其實唔止佢
其他三件都冇乜星味 覺得佢哋未必carry到

話說itzy 係咪同lv 收咗皮？？
仲記得一出道就去外國睇show
依家好似冇聲氣

"反應好的話，ITZY-TWICE-Stray Kids可以唔駛再回歸了。"

右邊

Hui入伍之前係咪作定好曬歌

好似仲好睇過Twice平時啲MV

IU 獲得show champion 一位
唔打歌已經4個一位 泫雅爭氣

瘋狂奶共又點公司marketing跟唔上 除咗本身追開韓星 邊個識佢

咁多個版本

day 6

aespa果然推po神器

點解IU冇打歌? 撞行程?

IU本身都唔係次次打歌

支零著到成個垃圾婆咁唔講仲以為係上網揾個大陸婆相聲copy and paste上去

IU輩份咁高仲同d細既打歌爭一位咩

只要bts,iu一出歌，其他人冇咩可能拎到一位

Pentagon ......KPOP打不死小強精神

已經輸咗GOT7
下一個輸Day6

哩張影到冬妹咁鬼平

冬係真係平

其實一出道就代言名牌其實效果唔會好，因為通常都未有足夠嘅氣場去carry名牌，會變成衫著人

【Theqoo】擔任知名品牌Muse-ambassador-模特的IDOL們
1.權志龍
CHANEL Muse＆CHANEL眾議院大使
2.JENNIE
CHANEL眾議院大使
3.金鐘仁
GUCCI＆BOBBIBROWN繆斯女神
4.IU
GUCCI韓國大使
5.ROSÉ
YSL Global Ambersader＆YSL BEAUTY繆斯女神
6.LISA
Mac＆CÉLINE＆BVLGARI全球大使
7.aespa
GIVENCHY韓國大使
8.kimjisoo
Dior House Friend＆Dior美麗繆斯
9.吳世勳
迪奧之屋的朋友
10.林允兒
雅詩蘭黛亞洲繆斯
11.裴秀智
蘭蔻全球繆斯與迪奧韓國大使
12.黃旭熙
Burberry中國大使
13.邊伯賢
Burberry韓國大使
14.王嘉爾
芬迪中國大使
15.黃旼炫
Moncler＆Jomalxne韓國大使
16.姜丹尼爾
GIVENCHY BEAUTY韓國模特
17.SHOWNU
Moschino香水模特

黄旭熙都有

IU iChart PK累計破千
所有藝人中累計次數最多

MV簡單咁拍咪幾好 比想像中好睇 但係隻舞好娘

乜撚嘢眾議院大使House Ambassador譯到咁

屌 啲譯名睇到我頭都大埋
btw GD

讓人感覺到少女時代的唱功真的很好的影片

來源: theqoo

1. 我好喜歡這個影片
2. 畢竟都是秀滿最滿意的人選
3. 每個人的音色都不一樣，都唱得很好，歌曲特別好聽
4. SM的團體裡面，每個成員的實力雖然各有差距，但是組在一起的時候就會很協調，合唱也很好聽
5. 少時的合唱真的很好聽，但我更喜歡有Jessica一起唱的歌聲ㅠㅠ

6. TTS都很棒，Sunny和秀英也都輔助得很好
7. 少時有5位主唱啊ㅋㅋㅋ 真的很多
8. 雖然少時還在活躍中的時候我就覺得她們是傳奇了，但隨著時間一久，就越更覺得她們是傳奇
9. 我真的很喜歡Jessica的音色，所以她走之後，我總覺得少了一點什麼ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 雖然Jessica的部分已經由其他成員代唱了，但是感覺就是不一樣
10. ㅜㅜ 我要哭了，這首歌真的超經典

11. 我真的超喜歡這個版本的，每次聽都覺得很好聽ㅋㅋㅋㅋ
12. 哇，我聽到後面都起雞皮疙瘩了
13. 好久沒聽到Tiffany的歌聲了，真懷念
14. 不愧是GOD少時
15. 音色和實力都超級棒的

#少女時代 #GirlsGeneration #SNSD #소녀시대

(轉載請註明出處，謝謝~)
cr. 韓網評論翻譯站

一開始都OK 但係當佢哋開始跳舞就尷尬到睇唔落去

真露對外公佈營業利潤增長129%

真露今年的利潤為84億韓元。 銷售額也同比增長了10.9%。 專家分析，在真露的案例中，棄用Irene IU的重新代言產生了很大的影響。

娜娜成個賣魚勝咁款

終於出album

其他公司 團賺錢solo唔賺錢 兩樣都做
jyp 放棄solo 當家團又唔捧

早幾日屌我唔戴口罩個個 down左安心出行未? 要做好防疫呀

比錢做品牌大使？

次次都係佢哋兩個

想講 見到香港歌手林奕匡新歌album cover係咁

咁似Zico架

down左安心出行未
勁好用
我依家支持防疫

人地都冇jer住你嚟講
無啦啦又聊返起人
成日引戰

我真心提佢down
做好防疫嘛 要有公德心

bin c咁款

4個都著到好似強國女團影嘅雜誌相咁

香港嘅歌手抄cover都唔係第一次喇
之前見過人話19 moment隻精選抄winner隻fate number for

呢個幾乎一模一樣
以為zico出新專 頂

係以為無人知定點呢
定覺得就算知咗都無乜事
又或是根本就唔知有抄到

點解抄都抄個咁出名
以為香港無人識zico?

但咁似 好難話無睇過原版

見到佢ig個post有一個人留言寫住zico

講起香港藝人抄襲歷史都不得不提埋mirror 個logo
擺到明抄BTS仲厚面皮死撐
根本覺得知左又點過一排就無人理

有抄la，牆既顏色同畫顏色又一樣，成個style 都一樣，張櫈位置又一樣，邊有咁多咁岩

除香港小部分人外，追開K-pop既人好少會留意Canton-pop
肯定當人唔知同唔理

除非Zico本身都係某個地方搵靈感
似成咁好難唔係抄
位置角度色調燈光都一樣咁

可唔可以講係邊首

其實我都係睇spotify每日最新個到睇到

你唔講其實呢度真係未必有人知
你話係姜濤就可能會有人知

講起抄 本身全民造星都係抄101
Mirror出道綜叫mirror go 明跟wanna one
仲厚面皮話自家製
屌 真係柒到呢

我諗係呢個album
喺Spotify search 19 moment得呢個似

雖然話呢家嘢嚟嚟去去都差唔多
但有時候真係覺得唔好抄到咁出面啦
有啲肉酸又尷尬

啱阿 抄到出晒面都仲吹噓係自家製真係好肉酸

係呢個
果陣一打開iTunes 見到心諗
屌，咁撚熟口熟面

D支那人叫全民做星做港版101

啲名牌都係咪盲aespa Lucas啲柒頭都做到GD呢啲先叫襯得起

有地域分嫁 中國大使 喺某國家人氣高就做到

新出爐青龍影后

親切的金子

抄唔足 呢招又幾醒
當然winner靚好多

但見到19moment個cover就會諗起winner
話曬really really都算係出名嘅歌
好心抄就唔好抄紅嘅歌手/團喇

唔理之前係邊個，換返IU都實有增長啦

連哩d小事都要道又唔係完全一樣 kpop好普遍喇
Jype應做唔做 冇需要做走去做

Sunmi 回歸會撞到咩對手
上次拎一位已經係2018

Mirror 粉：要和平大愛比機會香港新人啦

不嬲個食物鏈係日本同韓國跟歐美風，香港就抄考日同韓
好耐之前椎名林禽劏開架車一半，本能著套護士制服，被某個香港女歌手完全搬去佢個演唱會
被人鬧又點，佢都收哂錢，仲覺得自己上到報

唔打歌都拎一位
咁點解要打歌
何況IU都唔稀罕一位啦
平時d分豬肉頒獎禮都唔會去

嗰個MV唔係特登惡搞嘅咩？

撞SHINee

撞design 好普遍 唔洗為咗hater鬧而道歉 咁都要道其實好多公司都中招
化妝髮型畀人罵咗10年唔肯改 哩D小事就出嚟道歉

我諗係惡搞jyp同rain
唔會搞隔離公司隔離團掛

隊野唔係無實力
但衰醜樣

dum完本都係捧唔起

請夏 新舊交替

請夏 VS Sunmi VS SHINee

真係精彩

下次CB咪知起唔起

始終實際銷售數字見真章，就算做假都呃唔到好多

咁都唔係完全一樣

知唔知乜係完全一樣

件褸喎唔係完全一樣咁係乜

唔知邊個阻到IU pk

你知唔知

件衫唔係牌子嘢嚟㗎咩？
撞衫都再道歉？

最後係daddy笑住贏

唔係
個造型師專門幫jisoo設計
不過jyp 今次咁快道歉 幾好
同以前唔同

原來係個人唔一樣 咁都俾你睇到

唔好話 佢哋國際市場幾多fans…

記得之前睇造星1 花姐講過佢係用pd101條橋嚟sell老闆不過啲質素抄唔到 淨係抄個gimmick 同埋睇睇下賽制內容都好唔同 又有啲新意思 大家就隻眼開隻眼閉
其實mirror go除咗叫go之外同wanna one go冇咩關係唔叫mirror go冇人會諗到w1

笑死 件外套一鳩樣咁滯 不過Jisoo嗰件靚好多
Dahyun 嗰件似uni assignment 啲料好醜

個feel有啲似singcon用垃圾膠袋惡搞mv

【Starnews】[泫雅-金曉鐘共同出演《我家的熊孩子》，10日錄製] 據報導，泫雅-金曉鐘將出演SBS《我家的熊孩子》，並於今日下午進行節目錄製 。 據悉是兩人在去往拍攝現場時通過SNS公開的消息，金曉鐘表示“時隔好久和泫雅一起出演放送節目，很期待，大家敬請期待。

之前又話唔會一齊上節目

駁唔到今次啲style已經叫正常少少
係咪俾happyface放養 明明啲member出道前都有少少人氣 點解可以霉到咁

唔係上過認哥啦咩？

李尚敏一早睇穿咗

結埋婚可以上妻子的味道
生埋仔可以上超人回來了
離左婚可以上我們離婚了

韓綜一條龍服務

Jyp自己呢排係咁cb旗下既團無咩聲氣，上年又話上年年尾itzy有得cb點知得個核突ai 專輯 明明旗下d人唔差一手好牌都咁樣d造型又核突，靚女都變唔靚。Twice 又搞左幾單柒野 自己公司管理唔好，又成日彈出黎搞咁多野

唔道歉應該會俾啲海外blink日日狙擊

最靚仔個啲練習生foul曬

會唔會好似DC咁加人redebut

捧唔起只係好多連登仔主觀願望

本身見到個cover仲心諗咪正常樣 撳到入去睇到啲人又真係幾醜樣下 好幾個個鼻都整容整衰咗

唔知
佢出道concept完全唔同而家行btob風格

專登搵個最靚仔做thumbnail呃人click入去

有幾個仲要肥左好多
個陣完左mixnine其中兩個出左unit(?)
個首歌幾好聽的 正式出道就....

twitter like rt數都好誇張

@屋里長生果果：tm都是偷的中國的。 。 。 。
@無恥悖論：孝死了，這衣服上的元素不都是中國的嘛，偷國好意思？
@可樂今天也不想喝可樂：我還以為給zg道歉😅

【starnews】IZ*ONE合約將於4月到期，IZ*ONE出道的同時在韓國和日本同時獲得巨大喜愛並創下新紀錄，很多粉絲希望成員們能夠以IZ*ONE的名義延長活動時間。但是IZ*ONE方面仍然在討論延長活動時間的問題。相關人士表示:"仍然在收集意見"，"如果出現變動，將傳達消息"。今年1月CJ ENM方面與IZ*ONE成員的部分所屬公司見面，正式討論合約事宜的消息傳開後，至今還沒有關於今後活動的說法，對於是否會延長活動的關注度越來越高。

【starnews】MBC《2021“偶像運動會”春節特輯》作為"名譽殿堂"特輯，將從11日和12日共播出兩集。此次春節特輯將集中回顧過去"偶像運動會"的精彩比賽，回顧12年的歷史，全炫茂和利特擔任MC。 11日播出的第一集節目中，SHINee珉豪，Highlight尹鬥俊，Apink尹普美，BTOB旼赫等將作為“偶運會傳奇”出席，OH MY GIRL勝熙，The Boyz泳勳，Stray Kids鉉辰，ITZY禮志和智秀也將一同加入，12日播出的節目第二集中，ASTRO文彬，NCT DREAM JENO將參加，《2021“偶像運動會”春節特輯》第一集將於11日晚9時30分播出，第二集將於12日下午5時30分播出

成班支那人都cls
日日幻想其他國家迫害自己

又關班支那人事

有冇呢種風格怨婦歌推介下 好鐘意聽怨婦歌但唔識搵

我mixnine鍾意腎洙

唔知呢幾首算唔算

1. Stellar - Mask

2. Girl's Day - Something

3. Gidle - Put It Straight

Sistar怨婦三部曲
Alone, give it to me, i like that

一間比中國搞彎咗嘅公司，慘

Gidle個首幾正 夠哂怨婦 好正
呢啲暗黑怨婦Style好正

新版變到...

舊版下架 因為套衫
Jype 係娛樂公司服裝部門垃圾之最冇懸念喇

N展

同意
希望Nature會繼續出

fiestar嘅 you’re pitiful 同 mirror

原本個mv去得好盡下 要下架再出censor ver.
幾欣賞去行其他風格去突圍而出嘅idol group同埋間公司

點解NATURE 咁耐冇CB

呢首girl loop左我好耐
前幾日聽到Dreamcatcher首新歌都好正
呢啲黑暗風好正 聽得太多口水歌有啲悶

stellar
好可惜 佢地啲歌幾好聽
marionette, vibrato, crying同sting

呢首都好聽 但冇人識呢首
連中文字幕都搵唔到

呢首side track黎
師兄識野

DC早期惡夢系列啲歌夠曬黑暗

Itzy Yuna兩次Comeback個頭真係好柒

幾個成員病消失左一排，啱啱先歸隊

Jisoo

都係，Itzy咁高質，都唔好好發揮

可惜

又延長 永續吖笨

點可以冇sistar 19 gone not around any longer

算二條片，向成人禮致敬？

咁計既話仲有孝琳首one way love

一定延長啦，有錢會唔搵

公平咩wanna one同ioi夠搵到錢啦 嗰陣又唔續

最後加入去嗰個最靚仔

首歌咁奇怪個重拍轉得怪 verse過chorus又怪 段edm riff又唔夾 臨尾chorus落rap又突兀 啲濕鳩effect又多 聽落似喺logic pro鳩襟落去咁個旋律其實幾好聽 但個beat又好hea 成首歌似未進化嘅troye sivan

醒起Hyoseong有兩首幾正

1. Good-night kiss

2. Find me

明明一出道時好靚下，如果keep住變下個子瑜都唔奇留真又係成日d頭髮唔好睇。同jyp d衫好塑膠下

留幾個重組就有可能嘅，但全團留低唔駛諗，重組完仲有冇咁多人氣好難講。本來限定團就唔多續，produce系做假醜聞出左後，續約更加難

ioi仲要係連埋個節目先夠一年

佢仲要係錄片唔係影相

睇中咗邊個成員？

可能睇中Shownu

fancam

全年第一個fancam

用防偷窺mon貼既重要性

星船快啲lur飯應啦
係可以上翻mnet嘅最後機會呀
之前發下脾氣仔姐 好朋友邊有隔夜仇

佢fansclub仲係twitter話佢最近嘅關心事係idol

係 成件事幾可愛

兩首都好好聽

怨婦風係咩嚟？不過我冇理解錯的話，我幾鍾意勇敢兄弟作嗰啲。
除咗樓主提嗰啲，我都鍾意after school 首because of you,first love .孫淡妃首dripping tear.結論係我太鍾意勇敢兄弟，佢啲怨男風都好like

諗起呢首

AOA最紅堆歌全部都係Brave sound

最大隻嗰個

呢幾年黑眼必勝作啲歌比較受歡迎
的確好聽嘅 2020黑眼作嘅曲都好好聽
DumDrumDum I'm so bad Dont touch me 狂loop
黑眼作啲歌最鐘意係sistar touch my body

敗筆係條底褲唔係紅色

白色嗰首正啲，話時話咁都已經8年

超正！多謝分享

btw d觀眾乜事…坐定定零反應，完左又冇反應

最大隻wonho退左團

【N】IDOL們親自票選的Hot Body擁有者
男IDOL
1 Monsta X SHOWNU 45票
2 Monsta X I.M 14票
3 RAIN 12票
4 EXO 金鐘仁 9票
5 NCT Johnny, 元虎 6票
女IDOL
1 泫雅
2 Red Velvet 澀琪 6票
3 (G)I-DLE 穗珍
4 宣美,昭宥,Jessi
共22組參與了匿名投票：(G)I-DLE、ITZY、NCT127、姜丹尼爾、NU'EST、THE BOYZ、MAMAMOO、MONSTA X、BTOB、SEVENTEEN、STAYC、Stray Kids、Secret Number、IZ*ONE、 ENHYPEN、OH MY GIRL、本月少女、Changmo、Cravity、TREASURE、TXT、PENTAGON）

Melon關注人數破70萬
關注人數solo歌手第一，總排名第二

BEG嘅cleansing cream 算唔算怨婦風連埋MV睇好正

Heart attack

Heart Attack真心無敵 歌舞mv都超高水平
成首歌任何part都係killing part咁濟 勁好聽

stay c首出道曲so bad都好正
起碼loop左成個星期
順便做埋音飯

最近女偶像很流行的睫毛妝

來源: theqoo

1. 睫毛感覺都黏在一起..

2. 噢，Winter那張好可怕

3. 還是自然一點比較好看

4. 太誇張了，好奇怪ㅜㅜ

5. 我覺得很像睫毛膏沒刷開

6. 真的不怎麼樣...

7. 下睫毛還可以，但上睫毛真的太誇張了ㅠ

8. 看起來好像昆蟲的腳...

9. 舞台上還行，舞台以外的地方就有點過頭了..

10. 這是2000年那時候流行的妝容...

11. 好像蜘蛛的腳，不好看

12. 眼睛看起來變很大，感覺當作舞台妝的話還滿好看的，但一般人完全不可能駕馭ㅋㅋ

13. 好怪ㅠㅠ 不那樣化的話好看5萬倍

14. 大家都很漂亮

15. 太妍的長度就滿剛好的，但Winter的真的不行ㅠㅠ

#aespa #Winter #GIDLE #薇娟 #IZONE #權恩妃 #fromis_9 #張圭悧 #少女時代 #太妍

cr 韓網評論翻譯站

5個入面winter最醜樣

近幾年韓國啲審美真係倒退
昆蟲眼睫毛同大到同隻眼一半大的臥蠶
髮型就唔知點解要有兩條粗頭髮鬚咁條條fing

除左eyelash
都唔中2佢地戴咁多colour con

臥蠶化大好醜 仲有好濃嘅胭脂

color con還好啦
要睇下啲con戴落眼到自唔自然
唔自然咪奇怪囉

最富有的30位Kpop偶像，淨資產最高——在2021年的最佳，估計淨資產為4500萬美元。

IU被認為是韓國最受歡迎的韓流明星之一。 15歲時，她以創作型歌手的身份首次亮相。 她以創作和製作自己的歌曲而聞名，並在模特和表演方面取得了巨大的成功。 她為自己的專輯寫了50多首歌。 韓國電視劇或電影，以及其他音樂家。 這使她能夠不斷增加她的版稅收入。 她的專輯《好日子》是有史以來最成功的專輯之一。 最近，她的歌曲《獻上我心》，這首歌來自當時大熱的韓劇《愛的迫降》之一的原聲音樂，在發行3個小時內就登上了音樂排行榜的榜首。
曾為三星、Sony Korea、SK Telecom、Le Coq Sportif、S-Oil、Guess，甚至韓國燒酒品牌真露等公司做過50多個廣告。 她住在凱利托斯，這是首爾最豪華的公寓之一。
她在她以前的高中創建了IU獎學金，並向綠傘兒童基金會捐贈了超過88,000美元。
IU的淨資產估算:4500萬美元

如果colour con係配合舞台concept 其實幾正
例如Oh my girl - Twilight

Dreamcatcher - Odd eye

如果啡色/朱古力色既color con都ok
藍色/綠色嗰啲就不了

Twilight隻歌真係好正

Odd eye型到癲

Krystal 都好正

去FS對望時望住對淺色color con其實幾驚嚇下

韓網評論翻譯站
威神V揚揚更新Instagram (Happy Chinese New Year)
(註: 由於農曆新年是很多國家都有的習俗，南韓網友覺得新年快樂的英文應該要是 Happy Lunar New Year，而並非使用"Chinese"這個有特定指涉的字眼)
來源: theqoo
1. 他不是台灣人嗎..? 哇
2. 真的有夠討厭
3. 而且他不是在微博，是在Instagram上面這樣講ㅋㅋㅋ 超討厭
4. 直接禁止中國人來韓國吧
5. 台灣的總統是說Happy Lunar New Yearㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
6. 希望他們不會再上韓國的音樂節目了，到底為什麼要在韓國的節目唱中文歌?
7. 真的很不會察言觀色耶
8. SM現在簡直就是中國公司...
9. 管你是中國人還是台灣人，在韓國不會察言觀色的話就回去吧
10. 在韓國活動的中國成員可不可以更謹慎一點啊，西八
11. 中國思想......
12. 農曆年又不是只有中國人在過ㅋㅋㅋㅋ
13. 不能直接說Happy New Year嗎? 中國人真的很煩
14. 好事就說他是韓國偶像，壞事就變中國偶像，粉絲還真忙
15. Happy Korean new year🇰🇷🇰🇷 Happy Seollal 🇰🇷🇰🇷🇰🇷

得某國唔用Lunar

fb post下面啲台灣人話韓國人玻璃心

祝大家心想事成 身體健康

在排行榜前20名中有一個歌手有4首歌曲在。 甚至都是在不同年度發行的歌曲 這是超帥的亮點…
1. Celebrity (2021)
10. Eight（2020）
14. Blueming (2019)
18. 抓住我的手（2011）

Choa OST

Jpop嚟

事源係lysn一開始寫happy Korean new year
之後某國梗係玻璃心啦
之後lysn就改左做 lunar new year
然後啲人唔滿意
又係咁係官方lysn到洗版
又話人地偷左佢文化個啲
韓國個邊梗係唔開心
跟住演變到依家變兩邊對駡

一般人帶嚇親街坊，係佢靚成咁先當冇所謂

Krystal

hot body但係梅小惠咁既樣

CHOA hearth attack eye contact ver 無得輸

我又係有BEG就會讚
哩首又係百聽不厭

終於有個正常留言

最鐘意BEG呢首 仲有李絮一齊拍埋MV

【osen】TXT和ENHYPEN出演了11日，12日在JTBC2播出的綜藝節目《PLAYGRUND》，兩支組合默契度很高，以高水準的內容引起了熱烈的反應，節目播出後兩組組合的名字和《PLAYGRUND》在全世界實時趨勢中榜上有名，證明了話題性。 TXT和ENHYPEN展開了"最強社團選拔大會"、"擲柶遊戲"等多種多樣的對決，與強烈的舞台形像不同，成員們展現了純真、充滿調皮的樣子，通過一起合作，展現了多樣的反應和隱藏的藝能感，帶來了爆笑。不僅如此，為了能在對決中獲勝，成員們表現出了強烈的求勝慾望，引發了緊張感，在整個節目中都讓人無法移開視線。 《PLAYGROUND》將從14日上午10點開始將在JTBC4重播1~2集。

最醜但係最大頭

你講咩丫明明係新一代神顏Irene 都要彈開la

Karina黎==

我最期待的畫面

限支未

IU的經紀公司方面相關人士最近在新聞1上表示：“正規5輯也是經過長時間的準備正在有條不紊地積累歌曲出成果中”“因為現在還在製作正規專輯還沒有結束所以不知道具體時間但是 計劃在上半年內發行。”
幾時出呀

限支既話，9成組合少左中輸會冇左最少3成銷量，有啲仲要佔一半以上
點會敢

This year, idols from 20 different groups—plus two soloists—took part in a survey that asked them various questions about their idol colleagues. The idols who voted in this year’s survey were BTOB, THE BOYZ, CRAVITY, (G)I-DLE, ENHYPEN, ITZY, IZ*ONE, LOONA, MAMAMOO, MONSTA X, NCT 127, NU’EST, Oh My Girl, PENTAGON, SECRET NUMBER, SEVENTEEN, STAYC, Stray Kids, TREASURE, TXT, Changmo, and Kang Daniel.

Best-Looking Male Idol
ASTRO’s Cha Eun Woo
SEVENTEEN’s Jeonghan
BTS’s V
NCT’s Jaehyun and Lucas (tied)
NCT’s Taeyong

Best-Looking Female Idol
APRIL’s Naeun
Red Velvet’s Irene
Suzy, IZ*ONE’s Kim Min Ju, and (G)I-DLE’s Miyeon (tied)
Girls’ Generation’s YoonA, TWICE’s Sana and Tzuyu, and IZ*ONE’s Jang Won Young (tied)

Best Body (Male)
MONSTA X’s Shownu
MONSTA X’s I.M
Rain
EXO’s Kai
Wonho and NCT’s Johnny (tied)

Best Body (Female)
HyunA
Red Velvet’s Seulgi
(G)I-DLE’s Soojin
Sunmi, Jessi, and Soyou (tied)

未宣佈無人敢CB

得Krystal同hani先carry到colour con

到首先行曲24hit跌出前三
就係時候宣布發行日期

在玹竟然同lucas同分
有無咁多人鍾意lucas個樣啊

好少可霉團有得入呢D
April Naeun真係異數 因為真係唔關個團事
個陣唔知點解比JYP 踢左 （可能係欺凌事件）
如果唔係入sixteen 應該好有機會係Twice 出道 最少睇得唱得

而家先知佢曾經係JYP
欺凌事件係咩事？

我真係唔識欣賞咩叫靚仔啦

當年係JYP trainee
Sixteen 拍之前退左
有人話係過唔到JYP 品行
舊年定早兩年有同學過佢以前bully 人 但之後又話係假 唔知係公司擺平咗定點

April呢隊一出道比人話抄Apink
仲有個一樣名既娜恩
以為彈唔起 結果而家好紅

佢咁靚女

行清純嘅都俾人話抄apink架啦

希望3月份會推出,想快D聽到

呢個真係超似
出道個陣睇啲新聞打April’s Naeun成日睇錯咗做Apink

唔係話本身jyp演員練習生咩？

舊年出po條友認咗係造謠喇道歉文都出埋

要避rose 可能4月後先出

呢d野公司俾錢就得嫁la，如果無證據俾人告反轉頭好似sm丫西八咁 Irene 單野個造型師就醒如果唔係一定俾人反咬

雨龍

依家真係唔知邊個避邊個
rose個coming soon都出左好耐喇...

yg可唔可以快手少少，後面成村人都等緊

DSP話即使出道歉文都唔會改變強硬應對有冇告就唔知

但人地一開始係玩妹妹風 連清純都談不上
清純都代表少女

咪就係，快快手出Gone音源做pre-release仲好啦
依家有個Idol出埋聲同fans講自己聽緊偷錄版
有啲人仲cover埋首歌

首gone快快手出啦基本上都睇左一半，又玩肌餓手法？

個個咁避法會唔會遲下又搞到某幾個月迫爆

唔知april有冇男朋友

完啦好嗎

邊個避邊個呀⋯

IU同yg咁熟 實溝通好唔會火星撞地球 起碼一人威一個月

在玹正過Lucas十倍，嗰浸公子哥兒尾mk仔真係冇

Yg可能等緊twice宣佈cb

【千評熱帖】因為推薦中國愛國電影而身處爭議中的愛豆#董思成#

ps:是19年國慶期間在微博直播平台給中國粉絲分享自己國慶期間看過哪些電影

仲玻璃心過支那人
韓國cctoy

支sa 果然無令人失望

你放心 講玻璃心一定唔夠支那人喎

佢地五官比較深邃

你覺得佢地 care 啲一位咩
真係撞咪撞
賣幾多隻碟同音源最實際

IU就可能唔care冇乜打歌已經70個一位
Rose初solo 點會唔care 會打歌既都係為一位
炫雅solo咁耐 咁努力打歌 一位都係得個位數 好慘

要 care 咪佢就 IU 囉
IU 洗鬼避人
講到 IU 避 Rose 仲要係因為同 YG 關係好

應該講iu讓佢 遲D先cb

我覺得第一次聽依段chorus有啲怪
戴咗耳機聽依段會好啲

rmb 咁香
韓國網民屌但都一堆fans會護航
你係老細都揀rmb啦

韓國人係咪對佢有咩誤解
一個當初武漢有事會出黎講武漢加油既人
但到自己國家出事
可以一粒聲都唔出既人
佢係農曆新年用中文講新年快樂
有咩咁出奇

祝kpop post所有人赤口唔好鬧交
新一年和平地討論 聽多啲好歌

佢哋訓咗幾耐

翻譯嗰個本來都誤導
將설날呢個韓文固有詞翻譯成春節
根本度度新年都有唔同文化
用同一套曆法就係韓國抄支那嘅話
支那人都咪撚用西曆過西曆新年啦

無中文點識睇==

呢個翻譯呢幾日成日特登搬啲新年相關新聞 全部都係班支那成員俾韓國人話介紹支那電影 咩happy Chinese New year 嗰類post 俾啲小粉紅引戰自high 下

係咪咩哎一股條友係專門翻譯呢啲新聞嚟儲followers 因為支那人最撚蠢講兩嘢就中曬佢計
次次有韓國人唔gur支那人嘅佢第一個翻譯 之前好似唔知支那邊個官要去韓國訪問 畀微博del咗呢啲“挑撥兩國人民關係”嘅po仲委屈到爆話自己無del到係微博del 肯定好撚嬲無曬啲click同留言
再翻譯呢啲遲早中鐵拳

唔係 係咩不好閉嘴吧 條友好有小粉紅既感覺

D 玻璃fans 好Q煩，打曲用東洋文化都拗一大餐係X國文化

呢條友都係哎一股類
之前韓國artist被支那人批鬥都係佢帶頭發現先

【heraldpop】BTOB成員Peniel數碼單曲《Valentine》將於今日正午公開，《Valentine》是一首R&B+RAP歌曲， 講述從普通朋友到戀人的故事的甜蜜的告白頌，2019年2月14日在SoundCloud公開時獲得過熱烈反響。

【Starnews】[SEVENTEEN文俊輝今日(14日)發行中文單曲《寂寞號登機口》！ ]據報導，SEVENTEEN文俊輝將於韓國時間今日下午6時通過國內外各大音源網站發行中文數碼單曲專輯《寂寞號登機口》，延續全球化發展腳步。同名主打曲《寂寞號登機口》是一首表達了我們為了重新出發都要尋找既能帶領我們回到過去、走向未來、向著夢想前進的登機口的歌曲，國內著名作詞家易家揚也參與其中，吸引了人們的視線。

在此之前依次公開的文俊輝充滿感性的預告照，以及能夠感受到溫暖夢幻氛圍的預告視頻獲得了熱烈反響，預告視頻中公開的部分音源也將整首曲子的好奇心和期待感提升到了最高潮。

開始想食埋人地D文化

威威就快2000

中韓兩邊都痴撚線
韓國如目混珠用滿清文化代表中華，當漢族文化無到
中國就全世界都是中國的，仲妄想日韓係附庸國

最好笑係一路話對家點點點
另一面就繼續韓星 繼續睇支那成員

有啲華夏撚亂咁講日本係承傳唐朝，而韓國就係明朝

總之所有團有支那員都唔想支持
宇少冇左三個當堂好左好多

有外國成員嘅團大多都有

泰國人韓國出道爭住親中
自己國家嘅野都唔理
真係想睇下有日佢被辱華
到時兩邊不是人

之前依到有護航狗護航lisa
唔知佢仲係唔係到

香港人唔止自己圍內鬥黃
外國人都要鬥埋一份

冇記錯lisa個老竇定唔知繼父係泰皇啲人嚟
之前睇佢哋團綜有講過

上認哥仲好意思話喺泰國周圍都係自己個樣
人地當你泰國之光咁對待
點知出事就一句都冇聲出
聲援？不了
奶共？OK!

佢想擔心自己做唔到人榜樣
緊係啦 rmb >>泰國fans

kpop藍絲

革命失敗就搵d唔關事既外國人黎出氣
國際巨嬰 咁既心態仲想爭取人支持

講黃斷估Lisa黃到金啦

Sorry講漏咗係盲撐泰皇同軍政府嘅黃衫軍嗰隻黃

佢繼父唔係鬼佬廚師咩

@瘋狂的貧道

【韓網新聞】韓媒報導，13日裴允靜將自己老公沉浸在#頂樓#不能自拔的場面發佈到SNS並配文:還是玩遊戲吧~
但是韓網友發現看的視頻帶有中國字幕LOGO，並發現是中國翻譯韓劇的字幕，網友指出裴老公涉嫌非法下載版權文件

咁低清都睇,好心上VIU啦

韓國冇重播咩電視台應該有apps有網站去重睇

應該要俾錢

係咪果個英文好勁既大學生

真心柒 身為韓國人咪咁cheap啦

唔記得
記得佢話idol唔應該出聲
但全部韓國泰國idol都出哂聲

早排就屌idol唔戴好口罩 過幾日政府就推安心出行
仲唔反省自己做錯咩 依家仲屌外國人講新年快樂係奶共
柒完一次又一次

護主犬

上面個on9 仔費事quote 佢 戴口罩係防止病毒傳播 安心上路係監控市民 兩樣野本質唔同 唔使spin 啦白痴 睇你個死樣應該都冇讀u 連基本邏輯都冇陰功
Diu Lisa奶共係佢係泰國人面對大是大非連係咪撐泰皇又唔敢講 撐反政府又唔敢講 人地支那新年就無啦啦出來講新年快樂 同埋唔係韓國人講我都唔知 因為本身就對佢冇興趣
死波台狗死翻去波台揾人陪你圍爐啦 千祈咪覆我呀 我啲logic 你唔會明架 傻仔

侵害人身自由都無錯
照你道理 安心出行都可以防止病毒傳播wor
柒頭廢物 大把鬼佬明星有講啦傻西
全世界都逼害香港人呀屌你老母

支那仔實打緊飛機話韓國人都要用翻版網睇韓劇

裴潤靜夫婦遭懷疑下載中國字幕組出的韓劇《Penthouse》影片 cr.韓網評論翻譯站

(右下角寫的是韓迷字幕組)

來源: theqoo

1. 為什麼要看盜版影片...
2. 每個月花不到1萬韓元就可以看正版的了不是嗎? 而且她還是名人耶 (註: 1萬韓元約新台幣250元)
3. 最近要找盜版影片反而更困難吧....ㅋㅋ
4. 裴潤靜以後如果編舞被抄襲的話也沒有立場說什麼了
5. 到底是怎麼找到中國字幕組的版本的?ㅋㅋㅋㅋ

6. 用wavve看就好了，一個月花個1萬韓元可以看到飽
7. 有好多藝人都犯了這種失誤耶，平常還是不要拍照比較好
8. 演藝圈的人最不應該做這種事
9. 這種有嵌入中文字幕的韓劇更難找吧，她到底是怎麼找的啊
10. 唉，真是的... 有夠尷尬

11. 為什麼要這樣?? 不是有很多影音平台嗎?
12. 編舞的人怎麼會沒有版權意識呢? 假如有人盜用了自己的編舞不會生氣嗎?
13. 除非是刻意去搜索，不然很難找到那種影片吧... 想追劇的話用影音平台快很多....
14. 明明看的人是裴潤靜老公，但大家都只罵裴潤靜呢
15. 她錢賺那麼多耶... 不想花的話給我吧

#裴潤靜 #배윤정 #Penthouse

(轉載請註明出處，謝謝~)

其實我block 左 不過佢講啲野真係好好笑 得閒開來睇當笑話都好

你打勁多字 似係你嬲多d
不過安心出行勁好用 掃一掃就得
可以知有無同確診者去過同一個地方
戴埋個外科口罩勁安心

咪理嗰隻眾人皆醉我獨醒撚啦

係咁幫自己嗰隊製造haters

去時事台開post 喇唔該

WHO

The boyz 柱延 仲咩事

個鼻

一直都係咁
你覺得樣衰就唔好cap啦

本人出現左

見到有人講 8下姐

佢韓國人又會咁易搵得到大陸野黎睇

penthouse , 想食天空城煲條水，但反智劇情同極誇長場景，好惡頂，但我有睇

點解你會覺得係食天空城堡條水?
個作家本來就以復仇狗血劇成名, 佢大把劇高收視過天空城堡

原來今次都係多2首歌

想知泰國班後生點睇佢

多謝分享，長見識

得2首咁少solo咁耐都唔出正規，
請夏都出有21首正規

兩個無得比喎 一個唔休做 上年comeback出single都係想回饋fans 又唔想fans疫情特登花錢買碟 佢又要自己寫同作歌 慢工出細貨 雖然好多fans都想去出實體專
話晒請夏仲係上升期 梗係要搏老命

唔通佢公司資源唔夠，冇人俾歌佢
泰妍都出左幾隻專，sunmi次次都得單曲，雖然D歌都紅但歌手黎講D歌少左D，唔夠開演唱會

應該唔關事 自己有才能 作到好聽嘅歌 又收到版權費 點解要特登俾錢買歌 演唱會方面你唔使同佢擔心 雖然歌真係唔算多 但係佢前年先開完世巡一啲問題都冇

一定唔會冇人俾歌佢既
可能取向唔同，有人鍾意成隻碟咁出
有人鍾意少少咁出，確保首首都紅（好似yg咁）

其實正確方法係無視佢
佢要繼續擁護共產黨奶共打飛機
就由得佢啦

Sunmi 出道咁耐
都唔休做
都唔Care一位了

韓國人好鍾意呢套戲

歌唔知會翻唱定寫過, 都幾難超越

【體育chosun】[MC夢將在3月2日攜正規九輯回歸！ ]15日，歌手MC夢確認將於3月2日以第九張正規專輯回歸歌壇。這也是繼2019年10月後時隔1年零4個月推出的專輯。期待信聽夢的新專！

@漂亮虎咚咚

【初動】 金宇碩 mini 2輯 [2ND DESIRE [TASTY]] 85,5**張

歷史出動紀錄
200525 mini 1輯 <1ST DESIRE [GREED]> 86,2**張

夾住新年都同一輯差唔多 其實好好成績
仲要今次音源好過一輯好多好感動
Pd魔咒無發生

Nct

宣美而家係創作人，全部都係自作曲，產量一定係少啲
再加上而家少左商演賺錢，佢有得CB已經好好，代表公司冇放棄佢

【spotvnews獨家】[《Kingdom》23日將首次拍攝，競演大長征開始]Mnet《Kingdom》將於23日進行首次拍攝，展開激烈的競爭。當天的首次拍攝由BTOB、iKON、SF9、THE BOYZ、Stray Kids、ATEEZ聚在一起，以首次確認彼此的面對面形式進行，這是確認彼此存在感的首次機會，預計將成為預告火花四濺的競爭的充滿緊張感的場合。 MC由被稱為"K-POP皇帝"的東方神起擔任，4月1日首播。

IU做女主就正

佢要去拍是枝裕和喎

【日刊體育獨家】[演員金永大確定出演《學校2021》！與金曜漢合作]15日，相關人士透露，近日人氣火熱的演員金永大已經確定出演《學校2021》。作為KBS代表系列的電視劇，學校系列一直擁有者極高的熱度和關注。以紮實的演技穩定發展的金永大會與WEi組合的金曜漢進行首次合作，兩人的化學反應也十分令人期待。據悉，《學校2021》將在8月播出。

邊個仲睇kpop就係對唔住手足

奶共 不了

本身套戲係比周杰倫show off琴技
唔知D.O.彈琴勁唔勁呢
佢唱歌就真心好聽既

女主角如果選得好 有機會成為下個國民初戀
當年韓國人都幾鍾意桂綸美

咁邊個先係男一？

最終名單黎睇算係好好啦

不過都係想睇Queendom 2多d

Btw其實張聖圭同李多熙Host得幾好，但係都好期待東神

聽左少少已經覺得唔好聽

首歌好似好亂咁

第一次聽就覺得唔係打韓國市場
簽左公司明顯針對歐美個邊會buy依種
個人覺得佢carry到都幾岩，聽2-3次首歌都幾上腦
不過韓國本土唔知點

雖然周杰倫嗰陣係落咗啲effect 較快咗個speed（尤其鬥琴嗰段）但本身佢都係勁 body movement gesture piano runs 彈arpeggios隻手靚唔靚 係咪假彈 依啲𠱓唔到人 如果本身唔叻剪片又剪得差好易穿煲

聽多幾次先知要聽D 咩
第一次聽好混亂

咁似連登 隔幾年上神檯

即刻買返罐可樂先

要啲時間消化下

元英可唔可以唔好俾呢個表情 好油膩

佢每隻歌每個表演都係咁嘅樣其實幾難頂
之前上running man仲要特登示範

聽完就想飲

百事太淡 可樂先係皇道

佢真係典型練習生制度訓練出黎既產物
ABC表情齊哂有時諗會唔會好辛苦

百事勁甜喎

我只可以講 金玟周又成最大贏家

唔錯
公司落勁重本

佢啲表情睇到有啲毛管戙唔明點解會俾人讚

幾好聽

DO好矮，一陣個女主角高過佢就尷尬

我係女仔都麻麻地佢呢種身型 應該操到依家既70%先好睇
而家好似石頭人咁

佢依家身形唔係for女仔睇

EXID師妹團

又975了

[KPOP] K-POP 2021 討論區 (8)

Chung ha 首日hanteo 都係8921，佢靠本土真係幾難做

我睇左咁多日一條女都唔認得
不過d歌好似幾正

但音源唔錯

女Solo 一向銷量好難做
比着Sunmi都一樣

所以舊年yooa 算係咁。

我真係唔明
之前有2條片係LE老虎介紹佢地每個人係點
睇完果2條片就即刻認到曬，知道每個人有咩特點長處
點知依家官方youtube直頭private曬出道前所有片

唔同公司都當師妹？

咪又係新沙洞老虎出既女團

吓

今次請夏銷量首日計係出道以嚟最好成績
而且碟從來都唔係mnh賺錢位

女solo 泰妍銷量算係最高

請夏係靠商演賺錢
令公司由地下轉地上

仲有廣告
細個要走去美國投靠親戚
依家用4年時間幫屋企還晒債
連一齊學跳舞班fd都照顧埋

記得好似話lia kim都有聯絡過佢話幫佢排舞但俾佢拒絕左

[KPOP] K-POP 2021 討論區 (8)

1001